{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.136728812553,
          -5.60628415
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Amaz\u00f4nia Minada: pedidos de minera\u00e7\u00e3o dentro de \u00e1reas protegidas recebem aval do governo",
        "date": "2019-11-21T00:36:35-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/11\/mined-amazon-brazilian-agency-is-allowing-extractive-activities-within-protected-areas\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/11\/mined-amazon-brazilian-agency-is-allowing-extractive-activities-within-protected-areas\/?lang=pt",
        "content": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais de prote\u00e7\u00e3o integral da Amaz\u00f4nia abrigam 441 registros de atividade mineradora.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/public.tableau.com\/static\/images\/Mi\/MiningRecordsbyAmazonProtectedArea\/Painel1\/1_rss.png",
            "https:\/\/public.tableau.com\/static\/images\/Mi\/MiningRecordswithinIntegralProtectionUCsintheAmazon\/Painel1\/1_rss.png",
            "https:\/\/public.tableau.com\/static\/images\/Mo\/MostWantedOreswithinFederalProtectedAreasintheAmazon\/Painel1\/1_rss.png"
          ],
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/embed\/?map_only=1&map_id=20394&width=600&height=400&lat=-7.362466865535738&lon=-47.4609375&zoom=4",
              "width": "600",
              "height": "400",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "zoom": "5",
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/Felipe-Werneck_Ibama.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/Felipe-Werneck_Ibama.jpg"
        },
        "id": 20441,
        "excerpt": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais de prote\u00e7\u00e3o integral da Amaz\u00f4nia abrigam 441 registros de atividade mineradora.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Minera\u00e7\u00e3o"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2457,
                "slug": "anm",
                "name": "ANM"
              },
              {
                "id": 2268,
                "slug": "bolsonaro",
                "name": "Bolsonaro"
              },
              {
                "id": 133,
                "slug": "mineracao",
                "name": "minera\u00e7\u00e3o"
              },
              {
                "id": 657,
                "slug": "mineracao-ilegal",
                "name": "minera\u00e7\u00e3o ilegal"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -55.8561470328912,
          -7.4833227
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "D\u00e9cada perdida: se dispar\u00f3 la tasa de deforestaci\u00f3n de Amazonia de Brasil",
        "date": "2019-11-18T20:05:45-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2019\/11\/portugues-decada-perdida-taxa-de-destruicao-da-amazonia-volta-aos-niveis-de-2008\/?lang=es",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2019\/11\/portugues-decada-perdida-taxa-de-destruicao-da-amazonia-volta-aos-niveis-de-2008\/?lang=es",
        "content": "(Portugu\u00eas) Taxa oficial de desmatamento divulgada por INPE tem alta de 29,5%. Propor\u00e7\u00e3o de grandes \u00e1reas derrubadas (superiores a 500 hectares) tamb\u00e9m \u00e9 a mais elevada em dez anos.",
        "slideshow": false,
        "source": "El Espectador",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/GP0STTS1W_Web_size_with_credit_line.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/GP0STTS1W_Web_size_with_credit_line.jpg"
        },
        "id": 20633,
        "excerpt": "(Portugu\u00eas) Taxa oficial de desmatamento divulgada por INPE tem alta de 29,5%. Propor\u00e7\u00e3o de grandes \u00e1reas derrubadas (superiores a 500 hectares) tamb\u00e9m \u00e9 a mais elevada em dez anos.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidad"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestaci\u00f3n"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1475,
                "slug": "arco-do-desmatamento",
                "name": "Arco do desmatamento"
              },
              {
                "id": 1758,
                "slug": "inpe",
                "name": "Inpe"
              },
              {
                "id": 1755,
                "slug": "prodes",
                "name": "Prodes"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1806,
                "slug": "colombia",
                "name": "Colombia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1798,
                "slug": "el-espectador",
                "name": "El Espectador"
              },
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -51.8057508314643,
          -3.47732725
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peixe-zebra do Xingu ainda na rota do tr\u00e1fico internacional de esp\u00e9cies amea\u00e7adas",
        "date": "2019-11-14T12:31:59-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/11\/portugues-peixe-zebra-do-xingu-ainda-na-rota-do-trafico-internacional-de-especies-ameacadas\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/11\/portugues-peixe-zebra-do-xingu-ainda-na-rota-do-trafico-internacional-de-especies-ameacadas\/?lang=pt",
        "content": "Mesmo com sua captura proibida h\u00e1 15 anos, o raro acari-zebra do rio Xingu ainda \u00e9 traficado atrav\u00e9s de aeroportos amaz\u00f4nicos.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 464,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/Copia-de-Pez-cebra-1024x625.jpeg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/Copia-de-Pez-cebra.jpeg"
        },
        "id": 20525,
        "excerpt": "Mesmo com sua captura proibida h\u00e1 15 anos, o raro acari-zebra do rio Xingu ainda \u00e9 traficado atrav\u00e9s de aeroportos amaz\u00f4nicos.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2460,
                "slug": "acari-zebra",
                "name": "acari-zebra"
              },
              {
                "id": 2463,
                "slug": "cites",
                "name": "CITES"
              },
              {
                "id": 1937,
                "slug": "leticia",
                "name": "leticia"
              },
              {
                "id": 2461,
                "slug": "peixe-zebra",
                "name": "peixe-zebra"
              },
              {
                "id": 409,
                "slug": "tabatinga",
                "name": "Tabatinga"
              },
              {
                "id": 2462,
                "slug": "volta-grande-do-xingu",
                "name": "Volta Grande do Xingu"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              },
              {
                "id": 1779,
                "slug": "ojo-publico",
                "name": "Ojo P\u00fablico"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8735438,
          -8.7494525
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Pescadores formam alian\u00e7a para proteger esp\u00e9cies da Amaz\u00f4nia",
        "date": "2019-11-06T15:47:15-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/11\/portugues-pescadores-formam-alianca-para-proteger-especies-da-amazonia\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/11\/portugues-pescadores-formam-alianca-para-proteger-especies-da-amazonia\/?lang=pt",
        "content": "S\u00e9rie de encontros ao longo de 2019 reuniu mais de 100 pescadores para articular redes de monitoramento comunit\u00e1rio de 20 esp\u00e9cies de peixes migrat\u00f3rios",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/batalha_vanessa_eyng_IMG_8519.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/11\/batalha_vanessa_eyng_IMG_8519.jpg"
        },
        "id": 20479,
        "excerpt": "S\u00e9rie de encontros ao longo de 2019 reuniu mais de 100 pescadores para articular redes de monitoramento comunit\u00e1rio de 20 esp\u00e9cies de peixes migrat\u00f3rios",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2459,
                "slug": "dourada",
                "name": "dourada"
              },
              {
                "id": 2458,
                "slug": "ictiofauna",
                "name": "ictiofauna"
              },
              {
                "id": 257,
                "slug": "mamiraua",
                "name": "Mamiraua"
              },
              {
                "id": 767,
                "slug": "pesca",
                "name": "pesca"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1806,
                "slug": "colombia",
                "name": "Col\u00f4mbia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -62,
          -3
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Autoridades ind\u00edgenas s\u00e3o protagonistas em congresso latino-americano de \u00e1reas protegidas",
        "date": "2019-10-14T15:11:12-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/10\/portugues-autoridades-indigenas-sao-protagonistas-em-congresso-latino-americano-de-areas-protegidas\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/10\/portugues-autoridades-indigenas-sao-protagonistas-em-congresso-latino-americano-de-areas-protegidas\/?lang=pt",
        "content": "Mais de 2 mil especialistas em conserva\u00e7\u00e3o e uso sustent\u00e1vel se re\u00fanem at\u00e9 dia 17 no Peru para avaliar e projetar o papel das \u00e1reas protegidas no continente",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/08\/jiw2-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/08\/jiw2.jpg"
        },
        "id": 20332,
        "excerpt": "Mais de 2 mil especialistas em conserva\u00e7\u00e3o e uso sustent\u00e1vel se re\u00fanem at\u00e9 dia 17 no Peru para avaliar e projetar o papel das \u00e1reas protegidas no continente",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "\u00c1reas Protegidas"
              },
              {
                "id": 1437,
                "slug": "public-policy-2",
                "name": "Public policy"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2444,
                "slug": "caplac",
                "name": "CAPLAC"
              },
              {
                "id": 2423,
                "slug": "instituto-de-ciencias-naturales",
                "name": "Instituto de Ciencias Naturales"
              },
              {
                "id": 2445,
                "slug": "jorge-nahuel",
                "name": "Jorge Nahuel"
              },
              {
                "id": 2446,
                "slug": "manoel-cunha",
                "name": "Manoel Cunha"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -62.8277863,
          -10.943145
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "N\u00famero de invas\u00f5es de terras ind\u00edgenas \u00e9 o maior dos \u00faltimos tr\u00eas anos",
        "date": "2019-10-03T19:31:54-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/10\/portugues-numero-de-invasoes-de-terras-indigenas-e-o-maior-dos-ultimos-tres-anos\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/10\/portugues-numero-de-invasoes-de-terras-indigenas-e-o-maior-dos-ultimos-tres-anos\/?lang=pt",
        "content": "Sob Bolsonaro, invas\u00f5es de terras ind\u00edgenas superam 2018. De janeiro a setembro, Conselho Indigenista contabilizou 160 ataques, 51 a mais que em todo o ano passado. Foto de abertura: Queimada nos limites da Terra Ind\u00edgena Karipuna em Rond\u00f4nia Por Gustavo Faleiros e F\u00e1bio Nascimento O mais recente balan\u00e7o lan\u00e7ado pelo Conselho Indigenista Mission\u00e1rio, o Cimi, [&hellip;]",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 499,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/10\/RO_INDIGENAS_01-1024x672.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/10\/RO_INDIGENAS_01-e1570141344811.jpg"
        },
        "id": 20317,
        "excerpt": "Sob Bolsonaro, invas\u00f5es de terras ind\u00edgenas superam 2018. De janeiro a setembro, Conselho Indigenista contabilizou 160 ataques, 51 a mais que em todo o ano passado. Foto de abertura: Queimada nos limites da Terra Ind\u00edgena Karipuna em Rond\u00f4nia Por Gustavo Faleiros e F\u00e1bio Nascimento O mais recente balan\u00e7o lan\u00e7ado pelo Conselho Indigenista Mission\u00e1rio, o Cimi, [&hellip;]",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2439,
                "slug": "cimi",
                "name": "CIMI"
              },
              {
                "id": 2440,
                "slug": "cnbb",
                "name": "CNBB"
              },
              {
                "id": 2350,
                "slug": "defensores",
                "name": "defensores"
              },
              {
                "id": 1851,
                "slug": "derechos-indigenas",
                "name": "derechos indigenas"
              },
              {
                "id": 2438,
                "slug": "direitos-indigenas",
                "name": "direitos ind\u00edgenas"
              },
              {
                "id": 2441,
                "slug": "dom-roque-paloschi",
                "name": "Dom Roque Paloschi"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -52.8973006,
          -4.7493933
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Sat\u00e9lites de la NASA muestran c\u00f3mo arde la Amazonia de Brasil",
        "date": "2019-08-15T11:38:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2019\/08\/portugues-satelites-da-nasa-mostram-alta-de-queimadas-junto-ao-desmatamento\/?lang=es",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2019\/08\/portugues-satelites-da-nasa-mostram-alta-de-queimadas-junto-ao-desmatamento\/?lang=es",
        "content": "(Portugu\u00eas) Inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia cresceram 38% este ano. Sete das cidades com mais inc\u00eandios tamb\u00e9m est\u00e3o na lista daquelas com maior desmatamento",
        "slideshow": false,
        "zoom": "5",
        "source": "El Espectador",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 235,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/08\/snapshot-2019-08-13-1024x316.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/08\/snapshot-2019-08-13.jpg"
        },
        "id": 20082,
        "excerpt": "(Portugu\u00eas) Inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia cresceram 38% este ano. Sete das cidades com mais inc\u00eandios tamb\u00e9m est\u00e3o na lista daquelas com maior desmatamento",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestaci\u00f3n"
              },
              {
                "id": 147,
                "slug": "fire-2",
                "name": "Fuego"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2268,
                "slug": "bolsonaro",
                "name": "Bolsonaro"
              },
              {
                "id": 1758,
                "slug": "inpe",
                "name": "Inpe"
              },
              {
                "id": 297,
                "slug": "nasa",
                "name": "NASA"
              },
              {
                "id": 139,
                "slug": "queimadas",
                "name": "queimadas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1806,
                "slug": "colombia",
                "name": "Colombia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1798,
                "slug": "el-espectador",
                "name": "El Espectador"
              },
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -48.476567,
          -1.4533059
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "&#8220;Brasil n\u00e3o sabe quanto est\u00e1 pescando na Amaz\u00f4nia&#8221;",
        "date": "2019-08-08T09:00:27-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/08\/portugues-brasil-nao-sabe-quanto-esta-pescando-na-amazonia\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/08\/portugues-brasil-nao-sabe-quanto-esta-pescando-na-amazonia\/?lang=pt",
        "content": "Um dos mais renomados especialistas em peixes da Amaz\u00f4nia, o pesquisador Ronaldo Barthem aponta caminhos para o pa\u00eds retomar o controle de seus estoques pesqueiros.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/08\/flavio_forner_dourada-catfish-29-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/08\/flavio_forner_dourada-catfish-29.jpg"
        },
        "id": 20046,
        "excerpt": "Um dos mais renomados especialistas em peixes da Amaz\u00f4nia, o pesquisador Ronaldo Barthem aponta caminhos para o pa\u00eds retomar o controle de seus estoques pesqueiros.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 153,
                "slug": "science",
                "name": "Ci\u00eancia"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2342,
                "slug": "brachyplatystoma-rousseauxii",
                "name": "Brachyplatystoma rousseauxii"
              },
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 105,
                "slug": "fauna",
                "name": "fauna"
              },
              {
                "id": 45,
                "slug": "fish",
                "name": "fish"
              },
              {
                "id": 156,
                "slug": "research",
                "name": "research"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.9168432920002,
          -3.743125
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Os Sater\u00e9-Maw\u00e9 retomam terras ancestrais amea\u00e7adas por madeireiros e grileiros",
        "date": "2019-07-12T08:49:22-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/07\/portugues-os-satere-mawe-retomam-terras-ancestrais-ameacadas-por-madeireiros-e-grileiros\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/07\/portugues-os-satere-mawe-retomam-terras-ancestrais-ameacadas-por-madeireiros-e-grileiros\/?lang=pt",
        "content": "Em uma regi\u00e3o historicamente ocupada pelo povo Sater\u00e9-Maw\u00e9, os ind\u00edgenas reivindicam junto \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai) a corre\u00e7\u00e3o dos limites da Terra Ind\u00edgena Andir\u00e1-Marau.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/07\/Foto-capa-1024x682.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/07\/Foto-capa.jpg"
        },
        "id": 19609,
        "excerpt": "Em uma regi\u00e3o historicamente ocupada pelo povo Sater\u00e9-Maw\u00e9, os ind\u00edgenas reivindicam junto \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai) a corre\u00e7\u00e3o dos limites da Terra Ind\u00edgena Andir\u00e1-Marau.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2268,
                "slug": "bolsonaro",
                "name": "Bolsonaro"
              },
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 452,
                "slug": "indigenous-people",
                "name": "indigenous people"
              },
              {
                "id": 2365,
                "slug": "satere-mawe",
                "name": "sater\u00e9-maw\u00e9"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.9168432920002,
          -3.743125
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Ritual da Tucandeira: grupo ind\u00edgena se prepara para reaver terras ancestrais",
        "date": "2019-06-26T12:07:41-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/06\/portugues-ritual-da-tucandeira-grupo-indigena-se-prepara-para-reaver-terras-ancestrais\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/06\/portugues-ritual-da-tucandeira-grupo-indigena-se-prepara-para-reaver-terras-ancestrais\/?lang=pt",
        "content": "Em fevereiro, uma equipe de reportagem viajou para a Amaz\u00f4nia, passando tempo com os Sater\u00e9-Maw\u00e9, documentando sua cultura e conflitos de longa data com empresas de minera\u00e7\u00e3o e grileiros. Esta s\u00e9rie analisa as novas amea\u00e7as impostas aos grupos Sater\u00e9 e ind\u00edgenas em todo o Brasil, \u00e0 medida que s\u00e3o amea\u00e7ados pelas pol\u00edticas favor\u00e1veis \u200b\u200baos ruralistas [&hellip;]",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/06\/DSC_1723-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/06\/DSC_1723.jpg"
        },
        "id": 19549,
        "excerpt": "Em fevereiro, uma equipe de reportagem viajou para a Amaz\u00f4nia, passando tempo com os Sater\u00e9-Maw\u00e9, documentando sua cultura e conflitos de longa data com empresas de minera\u00e7\u00e3o e grileiros. Esta s\u00e9rie analisa as novas amea\u00e7as impostas aos grupos Sater\u00e9 e ind\u00edgenas em todo o Brasil, \u00e0 medida que s\u00e3o amea\u00e7ados pelas pol\u00edticas favor\u00e1veis \u200b\u200baos ruralistas [&hellip;]",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1324,
                "slug": "culture-2",
                "name": "Culture"
              },
              {
                "id": 1880,
                "slug": "educacion",
                "name": "Educaci\u00f3n"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 281,
                "slug": "amazonas",
                "name": "amazonas"
              },
              {
                "id": 2379,
                "slug": "rituais-indigenas",
                "name": "rituais ind\u00edgenas"
              },
              {
                "id": 2365,
                "slug": "satere-mawe",
                "name": "sater\u00e9-maw\u00e9"
              },
              {
                "id": 2378,
                "slug": "tucandeira",
                "name": "tucandeira"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -44.302191,
          -2.641102
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "No Maranh\u00e3o, juiz autoriza destrui\u00e7\u00e3o de casas em comunidade afetada por megaporto",
        "date": "2019-05-23T10:03:52-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/05\/portugues-no-maranhao-juiz-autoriza-destruicao-de-casas-de-comunidade-afetada-por-megaporto\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/05\/portugues-no-maranhao-juiz-autoriza-destruicao-de-casas-de-comunidade-afetada-por-megaporto\/?lang=pt",
        "content": "Decis\u00e3o judicial deu sinal verde para a derrubada de casas na comunidade do Cajueiro, onde moradores sofrem impactos ligados \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de um megaporto",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 508,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/Cajueiro-6-1024x684.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/Cajueiro-6.jpg"
        },
        "id": 19448,
        "excerpt": "Decis\u00e3o judicial deu sinal verde para a derrubada de casas na comunidade do Cajueiro, onde moradores sofrem impactos ligados \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de um megaporto",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              },
              {
                "id": 1,
                "slug": "sem-categoria",
                "name": "outros"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2366,
                "slug": "companhia-chinesa-de-construcao-e-comunicacoes-cccc",
                "name": "Companhia Chinesa de Constru\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es (CCCC)"
              },
              {
                "id": 487,
                "slug": "maranhao",
                "name": "Maranh\u00e3o"
              },
              {
                "id": 2367,
                "slug": "wpr-sao-luis-gestao-de-portos-e-terminais",
                "name": "WPR S\u00e3o Lu\u00eds Gest\u00e3o de Portos e Terminais"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.9168432920002,
          -3.743125
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Contra investida ruralista, os Sater\u00e9-Maw\u00e9 defendem seu territ\u00f3rio e cultura",
        "date": "2019-05-21T18:52:11-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/05\/portugues-contra-investidas-ruralista-satere-mawe-defendem-seu-territorio-e-cultura\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/05\/portugues-contra-investidas-ruralista-satere-mawe-defendem-seu-territorio-e-cultura\/?lang=pt",
        "content": "Em fevereiro, uma equipe de Mongabay visitou o povo Sater\u00e9-Maw\u00e9, na divisa do Amazonas com o Par\u00e1, e documentou sua cultura e os conflitos de longa data com empresas de minera\u00e7\u00e3o e grileiros. Esta s\u00e9rie analisa as novas amea\u00e7as impostas aos Sater\u00e9 e grupos ind\u00edgenas de todo o Brasil pelas pol\u00edticas favor\u00e1veis aos ruralistas em [&hellip;]",
        "slideshow": false,
        "zoom": "9",
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/05\/amazonia-46-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/05\/amazonia-46-e1558475376397.jpg"
        },
        "id": 19433,
        "excerpt": "Em fevereiro, uma equipe de Mongabay visitou o povo Sater\u00e9-Maw\u00e9, na divisa do Amazonas com o Par\u00e1, e documentou sua cultura e os conflitos de longa data com empresas de minera\u00e7\u00e3o e grileiros. Esta s\u00e9rie analisa as novas amea\u00e7as impostas aos Sater\u00e9 e grupos ind\u00edgenas de todo o Brasil pelas pol\u00edticas favor\u00e1veis aos ruralistas em [&hellip;]",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 281,
                "slug": "amazonas",
                "name": "amazonas"
              },
              {
                "id": 2033,
                "slug": "comunidades-indigenas",
                "name": "comunidades ind\u00edgenas"
              },
              {
                "id": 2365,
                "slug": "satere-mawe",
                "name": "sater\u00e9-maw\u00e9"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              },
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8281954,
          -10.2054937
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Opera\u00e7\u00e3o cerca-\u00edndio",
        "date": "2019-05-07T16:03:49-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/05\/indigenous-communities-under-siege-in-rondons-land\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/05\/indigenous-communities-under-siege-in-rondons-land\/?lang=pt",
        "content": "As invas\u00f5es aos territ\u00f3rios ind\u00edgenas em Rond\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o algo novo. Mas dados sobre epis\u00f3dios de viol\u00eancia no campo, como assassinatos de lideran\u00e7as e amea\u00e7as a comunidades revelam o recrudescimento desta briga.",
        "slideshow": false,
        "zoom": "9",
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 640,
          "height": 427,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/Rondonia_HighRes_Fabio-Nascimento-14.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/Rondonia_HighRes_Fabio-Nascimento-14.jpg"
        },
        "id": 19359,
        "excerpt": "As invas\u00f5es aos territ\u00f3rios ind\u00edgenas em Rond\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o algo novo. Mas dados sobre epis\u00f3dios de viol\u00eancia no campo, como assassinatos de lideran\u00e7as e amea\u00e7as a comunidades revelam o recrudescimento desta briga.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Crime ambiental"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1864,
                "slug": "peace-and-war",
                "name": "Peace and War"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2356,
                "slug": "ameacados",
                "name": "amea\u00e7ados"
              },
              {
                "id": 127,
                "slug": "ativistas",
                "name": "ativistas"
              },
              {
                "id": 1396,
                "slug": "defenders",
                "name": "defenders"
              },
              {
                "id": 2350,
                "slug": "defensores",
                "name": "defensores"
              },
              {
                "id": 2355,
                "slug": "grilagem",
                "name": "grilagem"
              },
              {
                "id": 132,
                "slug": "indigenas",
                "name": "ind\u00edgenas"
              },
              {
                "id": 2354,
                "slug": "mpf-ro",
                "name": "MPF-RO"
              },
              {
                "id": 50,
                "slug": "rondonia",
                "name": "Rondonia"
              },
              {
                "id": 2353,
                "slug": "uru-eu-wau-wau",
                "name": "uru-eu-wau-wau"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -44.302312427517,
          -2.5715605
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Sitiados pelo progresso",
        "date": "2019-04-30T15:44:06-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/04\/besieged-by-progress\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/04\/besieged-by-progress\/?lang=pt",
        "content": "A obra de um porto para transporte de gr\u00e3os, combust\u00edveis e min\u00e9rios une Brasil e China a casos de viol\u00eancia contra popula\u00e7\u00f5es rurais",
        "slideshow": false,
        "zoom": "9",
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 508,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/DSC_3678-1-1024x684.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/DSC_3678-1.jpg"
        },
        "id": 19323,
        "excerpt": "A obra de um porto para transporte de gr\u00e3os, combust\u00edveis e min\u00e9rios une Brasil e China a casos de viol\u00eancia contra popula\u00e7\u00f5es rurais",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 695,
                "slug": "china",
                "name": "China"
              },
              {
                "id": 118,
                "slug": "infraestrutura",
                "name": "infraestrutura"
              },
              {
                "id": 487,
                "slug": "maranhao",
                "name": "Maranh\u00e3o"
              },
              {
                "id": 2352,
                "slug": "wtorre-cccc",
                "name": "WTorre. CCCC"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8735438,
          -8.7494525
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Barragens no Rio Madeira impedem migra\u00e7\u00e3o do bagre maratonista, diz estudo",
        "date": "2019-04-08T14:06:17-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/04\/madeira-river-dams-may-spell-doom-for-amazons-marathon-catfish-studies\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/04\/madeira-river-dams-may-spell-doom-for-amazons-marathon-catfish-studies\/?lang=pt",
        "content": "O monitoramento independente de uma popula\u00e7\u00e3o de grandes bagres no rio Madeira, importante afluente do Amazonas, confirma que duas usinas hidrel\u00e9tricas praticamente impediram a migra\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie que faz a mais longa migra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua doce conhecida no mundo",
        "slideshow": {
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/www.youtube.com\/embed\/fS0q5FN_-4g?feature=oembed",
              "width": "760",
              "height": "428",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 503,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/MichaelGoulding_18576-1001-1024x678.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/04\/MichaelGoulding_18576-1001.jpg"
        },
        "id": 19236,
        "excerpt": "O monitoramento independente de uma popula\u00e7\u00e3o de grandes bagres no rio Madeira, importante afluente do Amazonas, confirma que duas usinas hidrel\u00e9tricas praticamente impediram a migra\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie que faz a mais longa migra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua doce conhecida no mundo",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hidrel\u00e9tricas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2342,
                "slug": "brachyplatystoma-rousseauxii",
                "name": "Brachyplatystoma rousseauxii"
              },
              {
                "id": 2344,
                "slug": "carolina-doria",
                "name": "Carolina Doria"
              },
              {
                "id": 2341,
                "slug": "ictioufauna",
                "name": "Ictioufauna"
              },
              {
                "id": 693,
                "slug": "jirau",
                "name": "Jirau"
              },
              {
                "id": 1730,
                "slug": "rio-madeira",
                "name": "rio Madeira"
              },
              {
                "id": 2343,
                "slug": "unir",
                "name": "UNIR"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              },
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -48.4682453,
          -1.45056
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Amaz\u00f4nia perdeu uma cidade de S\u00e3o Paulo nos \u00faltimos meses de 2018",
        "date": "2019-01-29T17:40:18-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/01\/portugues-amazonia-perdeu-uma-cidade-de-sao-paulo-nos-ultimos-meses-de-2018\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2019\/01\/portugues-amazonia-perdeu-uma-cidade-de-sao-paulo-nos-ultimos-meses-de-2018\/?lang=pt",
        "content": "Segundo dados do Imazon,\u00a0 houve crescimento de 79% no n\u00famero de alertas de desmatamento. Maiores altas ocorreram ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 537,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/01\/SAD-dezembro-2018-1024x724.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2019\/01\/SAD-dezembro-2018.jpg"
        },
        "id": 19054,
        "excerpt": "Segundo dados do Imazon,\u00a0 houve crescimento de 79% no n\u00famero de alertas de desmatamento. Maiores altas ocorreram ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1,
                "slug": "sem-categoria",
                "name": "outros"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 282,
                "slug": "imazon",
                "name": "Imazon"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              },
              {
                "id": 311,
                "slug": "sad",
                "name": "SAD"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -62.6896622,
          8.3223763
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Photojournalist at Correo del Caron\u00ed has been missing for more than six months",
        "date": "2018-09-20T00:12:16-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2018\/09\/photojournalist-at-correo-del-caroni-has-been-missing-for-more-than-six-months\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2018\/09\/photojournalist-at-correo-del-caroni-has-been-missing-for-more-than-six-months\/?lang=en",
        "content": "The family chose not to report so far for fear of retaliation or that the investigations would be halted",
        "slideshow": false,
        "source": "Correo del Caron\u00ed",
        "thumbnail": {
          "width": 620,
          "height": 822,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/09\/Wilmer_Gonzalez.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/09\/Wilmer_Gonzalez.jpg"
        },
        "id": 18612,
        "excerpt": "The family chose not to report so far for fear of retaliation or that the investigations would be halted",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              },
              {
                "id": 1,
                "slug": "sem-categoria",
                "name": "other"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 35,
                "slug": "amazon",
                "name": "Amazon"
              },
              {
                "id": 534,
                "slug": "illegal-mining",
                "name": "illegal mining"
              },
              {
                "id": 305,
                "slug": "venezuela",
                "name": "Venezuela"
              },
              {
                "id": 209,
                "slug": "violence",
                "name": "violence"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1830,
                "slug": "venezuela",
                "name": "Venezuela"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 2247,
                "slug": "correo-del-caroni",
                "name": "Correo del Caron\u00ed"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -66.1109318,
          8.0018709
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "El r\u00edo Amazonas le est\u00e1 robando agua al r\u00edo Orinoco",
        "date": "2018-08-27T23:20:39-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2018\/08\/espanol-el-rio-amazonas-le-esta-robando-agua-al-rio-orinoco\/?lang=es",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2018\/08\/espanol-el-rio-amazonas-le-esta-robando-agua-al-rio-orinoco\/?lang=es",
        "content": "(Portugu\u00eas) Uma pesquisa indica que o rio que conecta as bacias do Amazonas e do Orinoco est\u00e1 cedendo. Quando o desvio se completas, o Amazonas ter\u00e1 roubado 40 mil quil\u00f4metros quadrados das cabeceiras do Orinoco.",
        "slideshow": false,
        "source": "El Espectador",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/08\/3305122176_c1a77206d5_b.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/08\/3305122176_c1a77206d5_b.jpg"
        },
        "id": 18507,
        "excerpt": "(Portugu\u00eas) Uma pesquisa indica que o rio que conecta as bacias do Amazonas e do Orinoco est\u00e1 cedendo. Quando o desvio se completas, o Amazonas ter\u00e1 roubado 40 mil quil\u00f4metros quadrados das cabeceiras do Orinoco.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1,
                "slug": "sem-categoria",
                "name": "otros"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "Agua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1806,
                "slug": "colombia",
                "name": "Colombia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1798,
                "slug": "el-espectador",
                "name": "El Espectador"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -60.6775337,
          -3.3424178
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Plataformas e aplicativos facilitam a participa\u00e7\u00e3o da sociedade em pesquisas e conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade",
        "date": "2018-08-07T11:43:11-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2018\/08\/portugues-plataformas-e-aplicativos-facilitam-a-participacao-da-sociedade-em-pesquisas-e-conservacao-da-biodiversidade\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2018\/08\/portugues-plataformas-e-aplicativos-facilitam-a-participacao-da-sociedade-em-pesquisas-e-conservacao-da-biodiversidade\/?lang=pt",
        "content": "Engajamento para ci\u00eancia na Amaz\u00f4nia vai do anal\u00f3gico ao digital, mostraram 15 ONGs reunidas no Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 498,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/08\/C214A474-CD06-4C9F-B70F-F15ADA07398C.jpeg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/08\/C214A474-CD06-4C9F-B70F-F15ADA07398C.jpeg"
        },
        "id": 18402,
        "excerpt": "Engajamento para ci\u00eancia na Amaz\u00f4nia vai do anal\u00f3gico ao digital, mostraram 15 ONGs reunidas no Congresso Brasileiro de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 1,
                "slug": "sem-categoria",
                "name": "outros"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 2214,
                "slug": "cbuc",
                "name": "cbuc"
              },
              {
                "id": 2206,
                "slug": "ciencia-cidada",
                "name": "ci\u00eancia cidad\u00e3"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.2458372,
          -3.7489983
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Cientistas se unem a comunidades em rede de pesquisa colaborativa",
        "date": "2018-05-07T22:38:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2018\/05\/portugues-cientistas-se-unem-a-comunidades-em-rede-de-pesquisa-colaborativa\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2018\/05\/portugues-cientistas-se-unem-a-comunidades-em-rede-de-pesquisa-colaborativa\/?lang=pt",
        "content": "Reuni\u00e3o do projeto Ci\u00eancia Cidad\u00e3 para a Amaz\u00f4nia em Iquitos, Peru, faz o primeiro teste de aplicativo para monitoramento de peixes migrat\u00f3rios. InfoAmazonia vai acompanhar os resultados de projetos-piloto nos pr\u00f3ximos meses",
        "slideshow": false,
        "zoom": "5",
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 428,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/05\/20180425_080856-1024x576.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2018\/05\/20180425_080856.jpg"
        },
        "id": 18004,
        "excerpt": "Reuni\u00e3o do projeto Ci\u00eancia Cidad\u00e3 para a Amaz\u00f4nia em Iquitos, Peru, faz o primeiro teste de aplicativo para monitoramento de peixes migrat\u00f3rios. InfoAmazonia vai acompanhar os resultados de projetos-piloto nos pr\u00f3ximos meses",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 153,
                "slug": "science",
                "name": "Ci\u00eancia"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 829,
                "slug": "ciencia",
                "name": "Ciencia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.4531575923712,
          41.9038101
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Papa anuncia S\u00ednodo para la Amazonia",
        "date": "2017-10-18T16:54:17-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2017\/10\/portugues-papa-anunciou-sinodo-dos-bispos-para-a-regiao-pan-amazonica\/?lang=es",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2017\/10\/portugues-papa-anunciou-sinodo-dos-bispos-para-a-regiao-pan-amazonica\/?lang=es",
        "content": "Antes de rezar la oraci\u00f3n mariana del \u00c1ngelus, el Papa hizo este domingo 15 de octubre un anuncio esperado por las comunidades religiosas pan amaz\u00f3nicas. Despu\u00e9s de saludar a todos los peregrinos y delegaciones oficiales de Brasil, Francia, Italia, M\u00e9xico, Orden de Malta y Espa\u00f1a, Francisco dijo en italiano: \u00abAtendiendo el deseo de algunas Conferencias [&hellip;]",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 318,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/10\/Papa-en-colombia.png",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/10\/Papa-en-colombia.png"
        },
        "id": 17175,
        "excerpt": "Antes de rezar la oraci\u00f3n mariana del \u00c1ngelus, el Papa hizo este domingo 15 de octubre un anuncio esperado por las comunidades religiosas pan amaz\u00f3nicas. Despu\u00e9s de saludar a todos los peregrinos y delegaciones oficiales de Brasil, Francia, Italia, M\u00e9xico, Orden de Malta y Espa\u00f1a, Francisco dijo en italiano: \u00abAtendiendo el deseo de algunas Conferencias [&hellip;]",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1863,
                "slug": "religion",
                "name": "Religion"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1896,
                "slug": "catolicos",
                "name": "cat\u00f3licos"
              },
              {
                "id": 1897,
                "slug": "panamazonica",
                "name": "panamaz\u00f3nica"
              },
              {
                "id": 1865,
                "slug": "papa",
                "name": "papa"
              },
              {
                "id": 1900,
                "slug": "papa-francisco-en-peru",
                "name": "papa francisco en per\u00fa"
              },
              {
                "id": 1898,
                "slug": "plan-catolico",
                "name": "plan cat\u00f3lico"
              },
              {
                "id": 1870,
                "slug": "repam",
                "name": "repam"
              },
              {
                "id": 1899,
                "slug": "sinodo",
                "name": "s\u00ednodo"
              },
              {
                "id": 1895,
                "slug": "sinodoc",
                "name": "s\u00ednodoc"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1806,
                "slug": "colombia",
                "name": "Colombia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -64.64501,
          -2.7232617
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Este casal construiu uma comunidade sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia",
        "date": "2017-06-29T18:58:55-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/casal-comunidade-sustentavel-amazonia\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/casal-comunidade-sustentavel-amazonia\/?lang=pt",
        "content": "Seu Fran\u00e7a e Dona Lucimar encontraram, na cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde fica sua vila, os meios para educar seus 12 filhos",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/06\/IMG_20170602_175751012-1024x768.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/06\/IMG_20170602_175751012.jpg"
        },
        "id": 16966,
        "excerpt": "Seu Fran\u00e7a e Dona Lucimar encontraram, na cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde fica sua vila, os meios para educar seus 12 filhos",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "\u00c1reas Protegidas"
              },
              {
                "id": 1330,
                "slug": "woman",
                "name": "Woman"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 257,
                "slug": "mamiraua",
                "name": "Mamiraua"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              },
              {
                "id": 1836,
                "slug": "ribeirinhos",
                "name": "Ribeirinhos"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -52.8973006,
          -4.7493933
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Degrada\u00e7\u00e3o amea\u00e7a a vida na floresta",
        "date": "2017-06-20T10:56:50-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/degradacao-ameaca-vida-floresta\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/degradacao-ameaca-vida-floresta\/?lang=pt",
        "content": "Plataforma \u2018Floresta Silenciosa\u2019 mostra que destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia vai al\u00e9m do desmatamento, com visualiza\u00e7\u00f5es interativas de dados cient\u00edficos",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 348,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/06\/FlorestaSilenciosa_shot2-1024x469.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/06\/FlorestaSilenciosa_shot2.jpg"
        },
        "id": 16945,
        "excerpt": "Plataforma \u2018Floresta Silenciosa\u2019 mostra que destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia vai al\u00e9m do desmatamento, com visualiza\u00e7\u00f5es interativas de dados cient\u00edficos",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 35,
                "slug": "amazon",
                "name": "Amazon"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 1237,
                "slug": "degraded-lands",
                "name": "degraded lands"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -59.9864062,
          -3.1319515
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "O homem que quer levar a medicina ind\u00edgena do Alto Rio Negro para todo mundo",
        "date": "2017-06-12T08:10:11-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/portugues-o-homem-que-quer-levar-a-medicina-indigena-do-alto-rio-negro-para-todo-mundo\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/portugues-o-homem-que-quer-levar-a-medicina-indigena-do-alto-rio-negro-para-todo-mundo\/?lang=pt",
        "content": "Jo\u00e3o Paulo Barreto \u00e9 um dos mais sonoros porta-vozes da medicina e dos conhecimentos ind\u00edgenas. Sob sua coordena\u00e7\u00e3o, foi inaugurado o primeiro Centro de Medicina Ind\u00edgena da Amaz\u00f4nia, em Manaus",
        "slideshow": false,
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/06\/IMG_0068-1024x768.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/06\/IMG_0068.jpg"
        },
        "id": 16902,
        "excerpt": "Jo\u00e3o Paulo Barreto \u00e9 um dos mais sonoros porta-vozes da medicina e dos conhecimentos ind\u00edgenas. Sob sua coordena\u00e7\u00e3o, foi inaugurado o primeiro Centro de Medicina Ind\u00edgena da Amaz\u00f4nia, em Manaus",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1834,
                "slug": "medicina-indigena",
                "name": "Medicina ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 423,
                "slug": "rio-negro",
                "name": "Rio Negro"
              },
              {
                "id": 1835,
                "slug": "tukano",
                "name": "Tukano"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.4287627,
          -6.5189111
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Com drones, pesquisadores querem conhecer melhor os botos da Amaz\u00f4nia",
        "date": "2017-06-01T12:52:56-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/drones-pesquisadores-botos-amazonia\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/06\/drones-pesquisadores-botos-amazonia\/?lang=pt",
        "content": "As quatro esp\u00e9cies que habitam a regi\u00e3o ainda s\u00e3o um mist\u00e9rio. N\u00e3o h\u00e1 estimativas confi\u00e1veis da quantidade de botos existentes e pouco se sabe de seu comportamento",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 640,
          "height": 427,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/05\/Foto-3-Projeto-botos-Mamirau\u00e1-WWF-credito-Amanda-Lelis-12.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/05\/Foto-3-Projeto-botos-Mamirau\u00e1-WWF-credito-Amanda-Lelis-12.jpg"
        },
        "id": 16885,
        "excerpt": "As quatro esp\u00e9cies que habitam a regi\u00e3o ainda s\u00e3o um mist\u00e9rio. N\u00e3o h\u00e1 estimativas confi\u00e1veis da quantidade de botos existentes e pouco se sabe de seu comportamento",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1193,
                "slug": "boto-cor-de-rosa",
                "name": "boto-cor-de-rosa"
              },
              {
                "id": 871,
                "slug": "drones",
                "name": "drones"
              },
              {
                "id": 257,
                "slug": "mamiraua",
                "name": "Mamiraua"
              },
              {
                "id": 1833,
                "slug": "rio-jurua",
                "name": "rio Juru\u00e1"
              },
              {
                "id": 1832,
                "slug": "tucuxi",
                "name": "tucuxi"
              },
              {
                "id": 198,
                "slug": "wwf",
                "name": "WWF"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -65.9999999,
          3.5
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia venezuelana prometem resistir contra Maduro",
        "date": "2017-05-17T09:38:36-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/05\/indigenas-amazonia-venezuela-resistir-maduro\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/05\/indigenas-amazonia-venezuela-resistir-maduro\/?lang=pt",
        "content": "Megaprojeto do governo da Venezuela para conceder mais de 100 mil km\u00b2 da Amaz\u00f4nia a mineradoras, Arco Mineiro do Orinoco \u00e9 rejeitado por lideran\u00e7as ind\u00edgenas locais, que se recusam a deixar a regi\u00e3o",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/05\/Gregorio-Mirabal-Kurripaco.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/05\/Gregorio-Mirabal-Kurripaco.jpg"
        },
        "id": 16876,
        "excerpt": "Megaprojeto do governo da Venezuela para conceder mais de 100 mil km\u00b2 da Amaz\u00f4nia a mineradoras, Arco Mineiro do Orinoco \u00e9 rejeitado por lideran\u00e7as ind\u00edgenas locais, que se recusam a deixar a regi\u00e3o",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Minera\u00e7\u00e3o"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1831,
                "slug": "arco-minero",
                "name": "Arco Minero"
              },
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1830,
                "slug": "venezuela",
                "name": "Venezuela"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -76.3599562,
          -6.4876622
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia articulam independ\u00eancia territorial",
        "date": "2017-05-02T21:17:55-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/05\/portugues-criticos-aos-governos-indigenas-de-9-paises-da-amazonia-defendem-autonomia\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/05\/portugues-criticos-aos-governos-indigenas-de-9-paises-da-amazonia-defendem-autonomia\/?lang=pt",
        "content": "Desapontados com governos de esquerda, povos esperam mudan\u00e7as em modelo \"depredador, patriarcal e racista\" dos nove pa\u00edses da bacia",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/05\/marcha_fospa_peru-1024x768.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/05\/marcha_fospa_peru.jpg"
        },
        "id": 16858,
        "excerpt": "Desapontados com governos de esquerda, povos esperam mudan\u00e7as em modelo \"depredador, patriarcal e racista\" dos nove pa\u00edses da bacia",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1828,
                "slug": "fospa",
                "name": "fospa"
              },
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 1551,
                "slug": "wampis",
                "name": "wampis"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -67.8220777,
          -9.9765361
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Hist\u00f3rias de uma Amaz\u00f4nia alagada",
        "date": "2017-04-28T13:04:43-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/04\/historias-amazonia-alagada\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/04\/historias-amazonia-alagada\/?lang=pt",
        "content": "Popula\u00e7\u00f5es do Acre enfrentam enchentes extremas e se adaptam \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/entrevistado_MariadeJesus.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/entrevistado_Otacilio.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_19.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_01.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_04.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_03.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_28.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_32.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_20.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_02.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_34.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_35.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/entrevistado_Francisco.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/entrevistado_Raimunda.jpg"
          ]
        },
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_02.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/foto_cheia2015_sergio_02.jpg"
        },
        "id": 16782,
        "excerpt": "Popula\u00e7\u00f5es do Acre enfrentam enchentes extremas e se adaptam \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Mudan\u00e7a do Clima"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1741,
                "slug": "climate-change",
                "name": "climate change"
              },
              {
                "id": 52,
                "slug": "flooding",
                "name": "Flooding"
              },
              {
                "id": 1089,
                "slug": "rio-branco",
                "name": "Rio Branco"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "country",
            "terms": [
              {
                "id": 1827,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -59.9864061,
          -3.1319514
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Manaus deve ter uma das maiores cheias da hist\u00f3ria em 2017",
        "date": "2017-04-06T15:11:39-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/04\/portugues-manaus-deve-ter-uma-das-maiores-cheias-da-historia-em-2017\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/04\/portugues-manaus-deve-ter-uma-das-maiores-cheias-da-historia-em-2017\/?lang=pt",
        "content": "Alerta da CPRM deve ser divulgado nesta sexta-feira e, ao que tudo indica, n\u00edvel do Rio Negro deve passar dos 29 metros",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 640,
          "height": 430,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/Cheia-Manaus-Fora-do-Eixo.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/Cheia-Manaus-Fora-do-Eixo.jpg"
        },
        "id": 16754,
        "excerpt": "Alerta da CPRM deve ser divulgado nesta sexta-feira e, ao que tudo indica, n\u00edvel do Rio Negro deve passar dos 29 metros",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Mudan\u00e7a do Clima"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1820,
                "slug": "alerta-de-enchentes",
                "name": "Alerta de Enchentes"
              },
              {
                "id": 1821,
                "slug": "cheias",
                "name": "Cheias"
              },
              {
                "id": 1752,
                "slug": "manaus",
                "name": "Manaus"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8735437,
          -8.7494524
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Tr\u00eas anos depois, atingidos por cheia do Rio Madeira seguem abandonados",
        "date": "2017-04-06T11:22:54-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/04\/portugues-tres-anos-depois-atingidos-por-cheia-do-rio-madeira-seguem-abandonados\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/04\/portugues-tres-anos-depois-atingidos-por-cheia-do-rio-madeira-seguem-abandonados\/?lang=pt",
        "content": "Reportagem em v\u00eddeo do InfoAmazonia mostra que ribeirinhos de Porto Velho (RO) continuam sem acesso \u00e0 pesca, sua principal fonte de renda, e moradia digna",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 163,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/RioMadeira_serie1968-1024x219-1024x219.png",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/04\/RioMadeira_serie1968-1024x219.png"
        },
        "id": 16742,
        "excerpt": "Reportagem em v\u00eddeo do InfoAmazonia mostra que ribeirinhos de Porto Velho (RO) continuam sem acesso \u00e0 pesca, sua principal fonte de renda, e moradia digna",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hidrel\u00e9tricas"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1820,
                "slug": "alerta-de-enchentes",
                "name": "Alerta de Enchentes"
              },
              {
                "id": 1821,
                "slug": "cheias",
                "name": "Cheias"
              },
              {
                "id": 693,
                "slug": "jirau",
                "name": "Jirau"
              },
              {
                "id": 49,
                "slug": "porto-velho",
                "name": "Porto Velho"
              },
              {
                "id": 1730,
                "slug": "rio-madeira",
                "name": "rio Madeira"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.083988,
          -9.8715017
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Dinheiro d\u00e1 em \u00e1rvore? Agricultura familiar e reflorestamento da Amaz\u00f4nia",
        "date": "2017-02-23T15:27:27-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/02\/dinheiro-da-em-arvore-agricultura-familiar-e-reflorestamento-da-amazonia\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2017\/02\/dinheiro-da-em-arvore-agricultura-familiar-e-reflorestamento-da-amazonia\/?lang=pt",
        "content": "Entrevistas com produtores rurais, feitas em viagem do documentarista M\u00e1rcio Isensee \u00e0 Alta Floresta, norte do Mato Grosso, explicam a op\u00e7\u00e3o pelo modelo da agrofloresta. A t\u00e9cnica consiste em fazer o reflorestamento de \u00e1reas desmatadas mesclando esp\u00e9cies nativas com outras de valor comercial ou essenciais para a seguran\u00e7a alimentar.",
        "slideshow": false,
        "zoom": "5",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/02\/IMG_6945-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2017\/02\/IMG_6945.jpg"
        },
        "id": 16719,
        "excerpt": "Entrevistas com produtores rurais, feitas em viagem do documentarista M\u00e1rcio Isensee \u00e0 Alta Floresta, norte do Mato Grosso, explicam a op\u00e7\u00e3o pelo modelo da agrofloresta. A t\u00e9cnica consiste em fazer o reflorestamento de \u00e1reas desmatadas mesclando esp\u00e9cies nativas com outras de valor comercial ou essenciais para a seguran\u00e7a alimentar.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 1711,
                "slug": "sustainable-products",
                "name": "sustainable products"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1819,
                "slug": "agrofloresta",
                "name": "agrofloresta"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8735437,
          -8.7494524
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "\u00c0s margens do rio Madeira, Porto Velho enfrentou inseguran\u00e7a h\u00eddrica na seca",
        "date": "2016-11-18T14:01:06-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/11\/portugues-as-margens-do-rio-madeira-porto-velho-enfrentou-inseguranca-hidrica-na-seca\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/11\/portugues-as-margens-do-rio-madeira-porto-velho-enfrentou-inseguranca-hidrica-na-seca\/?lang=pt",
        "content": "Desde 1968, quando o CPRM iniciou o monitoramento hidrol\u00f3gico em Porto Velho, nunca havia sido registrado um n\u00edvel t\u00e3o baixo da \u00e1gua do Madeira no m\u00eas de agosto. A seca trouxe \u00e0 tona os pedrais e bancos de areia que foram vistos ao longo do manancial, deixando a navega\u00e7\u00e3o na hidrovia muito perigosa.",
        "slideshow": false,
        "zoom": "9",
        "source": "Amaz\u00f4nia Real",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 428,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/11\/PRAIA3_CRISE-HIDRICA-RONDONIA-SECA_FOTO-MARCELA-BOMFIM-1024x576-1024x576.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/11\/PRAIA3_CRISE-HIDRICA-RONDONIA-SECA_FOTO-MARCELA-BOMFIM-1024x576.jpg"
        },
        "id": 16617,
        "excerpt": "Desde 1968, quando o CPRM iniciou o monitoramento hidrol\u00f3gico em Porto Velho, nunca havia sido registrado um n\u00edvel t\u00e3o baixo da \u00e1gua do Madeira no m\u00eas de agosto. A seca trouxe \u00e0 tona os pedrais e bancos de areia que foram vistos ao longo do manancial, deixando a navega\u00e7\u00e3o na hidrovia muito perigosa.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Mudan\u00e7a do Clima"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 49,
                "slug": "porto-velho",
                "name": "Porto Velho"
              },
              {
                "id": 50,
                "slug": "rondonia",
                "name": "Rondonia"
              },
              {
                "id": 652,
                "slug": "seca",
                "name": "Seca"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1769,
                "slug": "amazonia-real",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -55.5716546,
          -12.2115008
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Imazon detecta aumento de 69% no desmatamento em setembro de 2016",
        "date": "2016-10-20T13:31:19-02:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/10\/portugues-imazon-detecta-aumento-de-69-no-desmatamento-em-setembro-de-2016\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/10\/portugues-imazon-detecta-aumento-de-69-no-desmatamento-em-setembro-de-2016\/?lang=pt",
        "content": "Em setembro de 2016, o Sistema de Alertas de Desmatamento (SAD) do Imazon detectou 387 quil\u00f4metros quadrados de desmatamento na Amaz\u00f4nia Legal.",
        "slideshow": false,
        "source": "Not\u00edcias enviadas",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 537,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/10\/SAD_setembro_2016-1024x724.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/10\/SAD_setembro_2016.jpg"
        },
        "id": 16543,
        "excerpt": "Em setembro de 2016, o Sistema de Alertas de Desmatamento (SAD) do Imazon detectou 387 quil\u00f4metros quadrados de desmatamento na Amaz\u00f4nia Legal.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 91,
                "slug": "submitted-news",
                "name": "Not\u00edcias enviadas"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -59.6729469869937,
          -1.2218634
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Dams inevitably result in species decline, losses on reservoir islands",
        "date": "2016-09-28T14:08:53-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/dams-inevitably-result-in-species-decline-losses-on-reservoir-islands\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/dams-inevitably-result-in-species-decline-losses-on-reservoir-islands\/?lang=en",
        "content": "Global dam study: reservoir islands shouldn\u2019t be counted as conservation areas by developers. Island isolation inevitably leads to extinctions, ecosystem instability. by Claire Salisbury Hydropower development is booming, with controversial projects unfolding across the Americas, Africa, Asia and Europe. Though often presented as a green renewable energy option, dams can cause a litany of negative [&hellip;]",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/1-Untitled-1.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/4.-colombia_6547.jpg",
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/2-lead-photo.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 466,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/2-lead-photo.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/2-lead-photo.jpg"
        },
        "id": 16481,
        "excerpt": "Global dam study: reservoir islands shouldn\u2019t be counted as conservation areas by developers. Island isolation inevitably leads to extinctions, ecosystem instability. by Claire Salisbury Hydropower development is booming, with controversial projects unfolding across the Americas, Africa, Asia and Europe. Though often presented as a green renewable energy option, dams can cause a litany of negative [&hellip;]",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -70.9845904,
          -12.7826193
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Madre de Dios, Per\u00fa:  La  carretera  que  corta  el  coraz\u00f3n  de  la  Amazonia",
        "date": "2016-09-12T07:10:28-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2016\/09\/peru-the-road-that-cuts-the-heart-of-the-amazon\/?lang=es",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/es\/2016\/09\/peru-the-road-that-cuts-the-heart-of-the-amazon\/?lang=es",
        "content": "Ojo-Publico.com recorri\u00f3 los bosques de Madre de Dios y verific\u00f3 que la ilegal carretera promovida por el gobernador regional, ha sido ampliada.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/imagen_satelital.jpg\/@@images\/ffa21c2a-d52f-4ad9-bcb9-26b028a475fb.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/drone_fiscalia.jpg\/@@images\/8fb10085-d1e8-45c1-bf9f-ea0bb63d9f24.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/screen-shot-2016-09-21-at-4-26-22-pm.png\/@@images\/c9703b57-0503-439d-bbb9-1911d77226e4.png",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/rio_madre_de_dios.jpg\/@@images\/89c186c6-5623-49cc-ab5f-776c4ff790f3.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/carga.jpg\/@@images\/c528a756-b6f4-463c-895b-aa3bba40f521.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/screen-shot-2016-09-21-at-4-32-12-pm.png\/@@images\/72f41fc9-3864-4a09-867e-a9170f8f1933.png",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/diamante_tienda.jpg\/@@images\/164ebfaf-140d-45ae-8244-c40ccab5d9ff.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/diamante_ninos.jpg\/@@images\/87180db8-6cae-4744-9345-36c33a52cc7d.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/itahuania.jpg\/@@images\/ed3c56f9-3ca1-4da2-9a60-03fd58272f1d.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/boca_colorado.jpg\/@@images\/d663c839-c83b-47aa-bd19-3c82ab740f3d.jpeg",
            "http:\/\/earthjournalism.net\/images\/puerto_shipetiari.jpg\/@@images\/b7fff605-a9e0-4e20-95ea-3388f8f08336.jpeg"
          ]
        },
        "source": "Ojo P\u00fablico",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 428,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/drone_fiscalia-1024x577.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/drone_fiscalia.jpg"
        },
        "id": 16395,
        "excerpt": "Ojo-Publico.com recorri\u00f3 los bosques de Madre de Dios y verific\u00f3 que la ilegal carretera promovida por el gobernador regional, ha sido ampliada.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestaci\u00f3n"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Crime ambiental"
              },
              {
                "id": 145,
                "slug": "roads-2",
                "name": "Carreteras"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 214,
                "slug": "madre-de-dios",
                "name": "Madre de Dios"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 14,
                "slug": "roads",
                "name": "roads"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1779,
                "slug": "ojo-publico",
                "name": "Ojo P\u00fablico"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -68.6395575946137,
          -13.80218685
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Document\u00e1rio sobre ind\u00edgenas bolivianos:  Os  Guardi\u00f5es  da  Floresta",
        "date": "2016-09-08T15:09:46-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/09\/bolivian-indigenous-documentary-the-guardians-of-the-forest\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/09\/bolivian-indigenous-documentary-the-guardians-of-the-forest\/?lang=pt",
        "content": "Document\u00e1rio mostra o patrim\u00f4nio cultural dos povos ind\u00edgenas Tsimane` Moset\u00e9n que ancestralmente tem protegido as florestas do Parque Nacional Madidi e da Reserva da Biosfera Pilon Lajas.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 425,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/drone_fiscalia-1-1024x572.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/drone_fiscalia-1.jpg"
        },
        "id": 16381,
        "excerpt": "Document\u00e1rio mostra o patrim\u00f4nio cultural dos povos ind\u00edgenas Tsimane` Moset\u00e9n que ancestralmente tem protegido as florestas do Parque Nacional Madidi e da Reserva da Biosfera Pilon Lajas.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hidrel\u00e9tricas"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "\u00c1reas Protegidas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 27,
                "slug": "bolivia",
                "name": "bolivia"
              },
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 887,
                "slug": "indigenous-territories",
                "name": "indigenous territories"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.2511591,
          -4.459562
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Caravan in defense of the Tapaj\u00f3s River warnings dams in Para state, Brazil",
        "date": "2016-09-06T09:00:38-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/caravan-in-defense-of-the-tapajos-river-warnings-dams-in-para-state-brazil\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/caravan-in-defense-of-the-tapajos-river-warnings-dams-in-para-state-brazil\/?lang=en",
        "content": "The event was a mobilization&nbsp;&nbsp;held by&nbsp;social movements of organizations of Par\u00e1 municipalities of Santar\u00e9m, Itaituba, Jacareacanga and Aveiro. These organizations are unified in the Tapaj\u00f3s Vivo movement, based in Santar\u00e9m.",
        "slideshow": false,
        "source": "Amaz\u00f4nia Real",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/s-1024x682.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/s.jpg"
        },
        "id": 16414,
        "excerpt": "The event was a mobilization&nbsp;&nbsp;held by&nbsp;social movements of organizations of Par\u00e1 municipalities of Santar\u00e9m, Itaituba, Jacareacanga and Aveiro. These organizations are unified in the Tapaj\u00f3s Vivo movement, based in Santar\u00e9m.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "Water"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 266,
                "slug": "brasil",
                "name": "brasil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              },
              {
                "id": 42,
                "slug": "tapajos",
                "name": "Tapaj\u00f3s"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1769,
                "slug": "amazonia-real",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -75.4420921877014,
          -4.25479005
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru: Two oil spills impacted 4425 square meters of Amazon territory",
        "date": "2016-09-05T07:00:02-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/peru-two-oil-spills-impacted-4425-square-meters-of-amazon-territory\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/peru-two-oil-spills-impacted-4425-square-meters-of-amazon-territory\/?lang=en",
        "content": "The total area of the Amazon territory that was affected by two spills that took place in August in New Alianza, in the Amazon region of Loreto, Peru, has an extension of more than three Olympic swimming pools.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/qw.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/qw.jpg"
        },
        "id": 16329,
        "excerpt": "The total area of the Amazon territory that was affected by two spills that took place in August in New Alianza, in the Amazon region of Loreto, Peru, has an extension of more than three Olympic swimming pools.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 144,
                "slug": "oil-2",
                "name": "Oil"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 307,
                "slug": "oil-spill",
                "name": "oil spill"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -52.2088808,
          -12.5946714
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Livestock in Mato Grosso could come to occupy 16 million hectares",
        "date": "2016-09-01T07:00:03-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/livestock-in-mato-grosso-could-come-to-occupy-16-million-hectares\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/09\/livestock-in-mato-grosso-could-come-to-occupy-16-million-hectares\/?lang=en",
        "content": "Experts discuss how to reduce space for cattle and contain losses of forests with public policies and conditions for credit to livestock.",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/unnamed-file-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/09\/unnamed-file.jpg"
        },
        "id": 16348,
        "excerpt": "Experts discuss how to reduce space for cattle and contain losses of forests with public policies and conditions for credit to livestock.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 146,
                "slug": "cattle",
                "name": "Cattle Ranching"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 204,
                "slug": "cattle-ranching",
                "name": "cattle ranching"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 1754,
                "slug": "mato-grosso",
                "name": "Mato Grosso"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -64.5567475,
          -4.3895591
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Research confirms: Diversity makes the Amazon resists weather",
        "date": "2016-08-31T07:00:36-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/research-confirms-diversity-makes-the-amazon-resists-weather\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/research-confirms-diversity-makes-the-amazon-resists-weather\/?lang=en",
        "content": "Forest with different types of plant recover better after being subjected to moderate heating, concludes research that expands understanding of the importance of biodiversity",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/Floresta-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/Floresta-1024x683.jpg"
        },
        "id": 16345,
        "excerpt": "Forest with different types of plant recover better after being subjected to moderate heating, concludes research that expands understanding of the importance of biodiversity",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Climate Change"
              },
              {
                "id": 153,
                "slug": "science",
                "name": "Science"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1797,
                "slug": "brazill",
                "name": "Brazill"
              },
              {
                "id": 1741,
                "slug": "climate-change",
                "name": "climate change"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -77.9537139170834,
          -4.8986275
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru:  last  oil  spill  pollutes  farm  fields  in  Amazonas State",
        "date": "2016-08-29T14:20:20-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/peru-last-oil-spill-pollutes-farm-fields-in-amazonas-state\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/peru-last-oil-spill-pollutes-farm-fields-in-amazonas-state\/?lang=en",
        "content": "Reports from Peruvian Civil Defense Institute also report the number of people and homes affected after the spill in the Uchichiangos river.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 510,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/Derrame_petroleo_comunidad_-uchichiangos_mongabay_latam_3a-768x515.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/Derrame_petroleo_comunidad_-uchichiangos_mongabay_latam_3a-768x515.jpg"
        },
        "id": 16318,
        "excerpt": "Reports from Peruvian Civil Defense Institute also report the number of people and homes affected after the spill in the Uchichiangos river.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 144,
                "slug": "oil-2",
                "name": "Oil"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 24,
                "slug": "oil",
                "name": "oil"
              },
              {
                "id": 307,
                "slug": "oil-spill",
                "name": "oil spill"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.3789789,
          -1.4665919
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Amazon  in  Dispute:  The  secret  war  for  bauxite",
        "date": "2016-08-24T02:32:43-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/amazon-in-dispute-the-secret-war-for-bauxite\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/amazon-in-dispute-the-secret-war-for-bauxite\/?lang=en",
        "content": "In the Brazilian state of Para, the struggle of descendants of slaves for possession of land conflicts with mining company interests and environmental agency posture that could be better.",
        "slideshow": false,
        "source": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 456,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/Captura-de-Tela-2016-08-19-a\u0300s-18.46.44-1024x615.png",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/Captura-de-Tela-2016-08-19-a\u0300s-18.46.44.png"
        },
        "id": 16312,
        "excerpt": "In the Brazilian state of Para, the struggle of descendants of slaves for possession of land conflicts with mining company interests and environmental agency posture that could be better.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1796,
                "slug": "bauxite",
                "name": "bauxite"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 94,
                "slug": "agencia-publica",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -76.0271317807989,
          -7.69332135
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Early warnings of deforestation in the Peruvian Amazon",
        "date": "2016-08-23T12:03:38-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/early-warnings-of-deforestation-in-the-peruvian-amazon\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/early-warnings-of-deforestation-in-the-peruvian-amazon\/?lang=en",
        "content": "GLAD warning system identifies areas of forest loss analyzing Landsat satellite images (30 m resolution) weekly.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/GWF_GB_1m_v1.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/MAAP_Tamaya_roads_a_v1_en.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/MAAP_Tamaya_roads_b_m_v1_en.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/MAAP_Tamaya_roads_c_m_v1_en.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/LasPiedras_glad_1_v1_en.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/LasPiedras_glad_2_m_v1_en.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ZAPNCA_1_v1_en.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/ZAPNCA_2m_v1_en.jpg"
          ]
        },
        "source": "Monitoring of the Andean Amazon Project",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 486,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/LasPiedras_glad_1_v3-900x576.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/08\/LasPiedras_glad_1_v3-900x576.jpg"
        },
        "id": 16306,
        "excerpt": "GLAD warning system identifies areas of forest loss analyzing Landsat satellite images (30 m resolution) weekly.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 1795,
                "slug": "satellite-images",
                "name": "satellite images"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1429,
                "slug": "monitoring-of-the-andean-amazon-project-maap",
                "name": "Monitoring of the Andean Amazon Project"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -75.5955479905329,
          -5.2373238
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru: Petr\u00f3leo e minera\u00e7\u00e3o unidos contra \u00e1reas naturais protegidas",
        "date": "2016-08-18T14:18:17-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/petroleo-e-mineracao-unidos-contra-areas-naturais-protegidas\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/petroleo-e-mineracao-unidos-contra-areas-naturais-protegidas\/?lang=en",
        "content": "Petroleum and mining, after destroying and contaminating everything they touched, now want to invade Peru&#8217;s national parks.",
        "slideshow": false,
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16297,
        "excerpt": "Petroleum and mining, after destroying and contaminating everything they touched, now want to invade Peru&#8217;s national parks.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 24,
                "slug": "oil",
                "name": "oil"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -54.6996109,
          -2.4384889
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "How an indigenous protesting for access to health care was arrested in Brazil?",
        "date": "2016-08-17T03:01:00-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/how-an-indigenous-protesting-for-access-to-health-care-was-arrested-in-brazil\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/how-an-indigenous-protesting-for-access-to-health-care-was-arrested-in-brazil\/?lang=pt",
        "content": "Para defensora p\u00fablica que segue o caso do ind\u00edgena, pris\u00e3o efetuada na semana passada est\u00e1 repleta de irregularidades.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16366,
        "excerpt": "Para defensora p\u00fablica que segue o caso do ind\u00edgena, pris\u00e3o efetuada na semana passada est\u00e1 repleta de irregularidades.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 174,
                "slug": "law",
                "name": "law"
              },
              {
                "id": 1762,
                "slug": "santarem",
                "name": "Santar\u00e9m"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.2511591,
          -4.459562
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Corruption, recession and indigenous buried hydroelectric project San Luis",
        "date": "2016-08-16T02:24:34-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/corruption-recession-and-indigenous-buried-hydroelectric-project-san-luis\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/corruption-recession-and-indigenous-buried-hydroelectric-project-san-luis\/?lang=en",
        "content": "Understand the context that allowed the Ibama decision to cancel the largest hydroelectric plan in Brazil",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16365,
        "excerpt": "Understand the context that allowed the Ibama decision to cancel the largest hydroelectric plan in Brazil",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 8,
                "slug": "energy",
                "name": "energy"
              },
              {
                "id": 335,
                "slug": "sao-luiz-do-tapajos",
                "name": "S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -50.1051400797589,
          -10.50481005
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Fires threaten Amazon forests and Brazil\u2019s emission targets",
        "date": "2016-08-15T11:28:07-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/fires-threaten-amazon-forests-and-brazils-emission-targets\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/fires-threaten-amazon-forests-and-brazils-emission-targets\/?lang=en",
        "content": "Fires raging across Amazonia could reach unprecedented levels by October if authorities do not clamp down on the practice of starting them in order to clear and maintain pastureland, according to Alberto Setzer, coordinator of fire monitoring at Brazil\u2019s National Institute for Space Research (INPE). The number of fire outbreaks nationwide is already 57% higher [&hellip;]",
        "slideshow": false,
        "source": "Submitted news",
        "thumbnail": {
          "width": 100,
          "height": 100,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2015\/06\/protected.png",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2015\/06\/protected.png"
        },
        "id": 16364,
        "excerpt": "Fires raging across Amazonia could reach unprecedented levels by October if authorities do not clamp down on the practice of starting them in order to clear and maintain pastureland, according to Alberto Setzer, coordinator of fire monitoring at Brazil\u2019s National Institute for Space Research (INPE). The number of fire outbreaks nationwide is already 57% higher [&hellip;]",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 147,
                "slug": "fire-2",
                "name": "Forest fire"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 91,
                "slug": "submitted-news",
                "name": "Submitted news"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -51.774816353287,
          -3.17851135
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "It&#8217;s coming the canoeing route &#8220;Canoa Bye Bye Xingu&#8221;, in Brazil",
        "date": "2016-08-12T09:29:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/its-coming-the-canoeing-route-canoa-bye-bye-xingu-in-brazil\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/its-coming-the-canoeing-route-canoa-bye-bye-xingu-in-brazil\/?lang=en",
        "content": "Indigenous, riverine and activists come together in the third edition of the expedition by the Volta Grande do Xingu River, directly affected by Belo Monte dam, in Brazil.",
        "slideshow": false,
        "source": "Instituto Socioambiental",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16363,
        "excerpt": "Indigenous, riverine and activists come together in the third edition of the expedition by the Volta Grande do Xingu River, directly affected by Belo Monte dam, in Brazil.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 248,
                "slug": "belo-monte",
                "name": "Belo Monte"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1394,
                "slug": "xingu",
                "name": "Xingu"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1539,
                "slug": "instituto-socioambiental",
                "name": "Instituto Socioambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -59.986529,
          -3.1328618
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Olympic Games: Manaus  pink  dolphins  also  need  to  rest",
        "date": "2016-08-11T09:59:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/manaus-pink-dolphins-also-need-to-rest\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/manaus-pink-dolphins-also-need-to-rest\/?lang=en",
        "content": "Arrival of more tourists to Manaus, in Brazil, due to the football matches of the Olympic Games, increases demand for interaction with dolphins and concerned environmental agencies",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16246,
        "excerpt": "Arrival of more tourists to Manaus, in Brazil, due to the football matches of the Olympic Games, increases demand for interaction with dolphins and concerned environmental agencies",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "Water"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1752,
                "slug": "manaus",
                "name": "Manaus"
              },
              {
                "id": 1792,
                "slug": "pink-dolphins",
                "name": "pink dolphins"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -77.9999999,
          -4.9999999
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru: conservation, economic development and a new government",
        "date": "2016-08-10T10:37:31-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/peru-conservation-economic-development-and-a-new-government\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/peru-conservation-economic-development-and-a-new-government\/?lang=en",
        "content": "The director of Andes Amazon Fund analyzes and highlights the successes and failures of the government is ending and notes with concern the proposals of the government that is about to begin.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16358,
        "excerpt": "The director of Andes Amazon Fund analyzes and highlights the successes and failures of the government is ending and notes with concern the proposals of the government that is about to begin.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 359,
                "slug": "government",
                "name": "government"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -54.6996109,
          -2.4384889
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Brazilian indigenous leader arrested defending indigenous health",
        "date": "2016-08-10T09:17:39-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/brazilian-indigenous-leader-arrested-defending-indigenous-health\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/brazilian-indigenous-leader-arrested-defending-indigenous-health\/?lang=en",
        "content": "The leader was arbitrarily arrested by the Federal Police in peaceful demonstration in defense of the health of Lower Tapaj\u00f3s River indigenous.",
        "slideshow": false,
        "source": "Submitted news",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16362,
        "excerpt": "The leader was arbitrarily arrested by the Federal Police in peaceful demonstration in defense of the health of Lower Tapaj\u00f3s River indigenous.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1087,
                "slug": "health",
                "name": "health"
              },
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 91,
                "slug": "submitted-news",
                "name": "Submitted news"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -53.5863290765669,
          -8.50487855
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Environmental regulation in Brazil: Crime and land traffic with CAR",
        "date": "2016-08-08T07:00:48-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/environmental-regulation-in-brazil-crime-and-land-traffic-with-car\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/environmental-regulation-in-brazil-crime-and-land-traffic-with-car\/?lang=en",
        "content": "Designed to be an effective environmental regulation instrument, the Rural Environmental Registry in Brazil is used by squatters and gangs who profit from illegal logging,",
        "slideshow": false,
        "source": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16205,
        "excerpt": "Designed to be an effective environmental regulation instrument, the Rural Environmental Registry in Brazil is used by squatters and gangs who profit from illegal logging,",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 146,
                "slug": "cattle",
                "name": "Cattle Ranching"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 94,
                "slug": "agencia-publica",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.2511591,
          -4.459562
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Brazil: Ibama denies licensing S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s hydroelectric dam",
        "date": "2016-08-05T16:10:28-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/brazil-ibama-denies-licensing-sao-luiz-do-tapajos-hydroelectric-dam\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/brazil-ibama-denies-licensing-sao-luiz-do-tapajos-hydroelectric-dam\/?lang=en",
        "content": "Recommendations by the Federal Public Ministry, the indigenous agency (FUNAI) and technicians of the environmental agency paralyze the construction of the hydroelectric powerplant project planned for the\u00a0Tapaj\u00f3s river.",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16361,
        "excerpt": "Recommendations by the Federal Public Ministry, the indigenous agency (FUNAI) and technicians of the environmental agency paralyze the construction of the hydroelectric powerplant project planned for the\u00a0Tapaj\u00f3s river.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 874,
                "slug": "hydro-2",
                "name": "Hydro"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -55.5716546,
          -12.2115008
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Matt Hansen: conhe\u00e7a o ge\u00f3grafo que monitora o desmatamento global",
        "date": "2016-08-02T07:00:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/matt-hansen-know-the-geographer-that-monitors-global-deforestation\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/matt-hansen-know-the-geographer-that-monitors-global-deforestation\/?lang=pt",
        "content": "O projeto Global Forest Change, desenvolvido por Matthew Hansen, da Universidade de Maryland, monitora as florestas usando algoritmos para distinguir mudan\u00e7as na cobertura florestal atrav\u00e9s de imagens de sat\u00e9lite.",
        "slideshow": {
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/embed\/?map_only=1&map_id=13463&width=600&height=400&lat=-5.00339434502215&lon=-62.13867187499999&zoom=4",
              "width": "600",
              "height": "400",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 443,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/deforesta.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/deforesta.jpg"
        },
        "id": 16167,
        "excerpt": "O projeto Global Forest Change, desenvolvido por Matthew Hansen, da Universidade de Maryland, monitora as florestas usando algoritmos para distinguir mudan\u00e7as na cobertura florestal atrav\u00e9s de imagens de sat\u00e9lite.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Mudan\u00e7a do Clima"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1741,
                "slug": "climate-change",
                "name": "climate change"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 290,
                "slug": "forest",
                "name": "forest"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.1585478,
          -4.0032954
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru: United Cacao project is in territory classified as forest land",
        "date": "2016-08-02T06:00:53-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/peru-united-cacao-project-is-in-territory-classified-as-forest-land\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/peru-united-cacao-project-is-in-territory-classified-as-forest-land\/?lang=en",
        "content": "According to studies by the Ministry of Agriculture, most United Cacao deforestation occurred in soils suitable for forestry, which is not permitted.",
        "slideshow": false,
        "source": "Monitoring of the Andean Amazon Project",
        "thumbnail": {
          "width": null,
          "height": null,
          "url": null,
          "full": null
        },
        "id": 16194,
        "excerpt": "According to studies by the Ministry of Agriculture, most United Cacao deforestation occurred in soils suitable for forestry, which is not permitted.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 1674,
                "slug": "united-cacao",
                "name": "united cacao"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1429,
                "slug": "monitoring-of-the-andean-amazon-project-maap",
                "name": "Monitoring of the Andean Amazon Project"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.9383332,
          -1.0197135
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Research shows that Colombian Amazon is contaminated by mercury",
        "date": "2016-08-01T08:00:16-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/research-shows-that-colombian-amazon-is-contaminated-by-mercury\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/08\/research-shows-that-colombian-amazon-is-contaminated-by-mercury\/?lang=en",
        "content": "Research has determined that the mercury level exceeds up to 87 times the level permitted by the Colombian State.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/cielo-abierto-Colombia-520x260.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/MANUEL-SALDARRIAGA-520x327.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/Colombia-mercurio-1-495x330.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 580,
          "height": 365,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/MANUEL-SALDARRIAGA.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/MANUEL-SALDARRIAGA.jpg"
        },
        "id": 16121,
        "excerpt": "Research has determined that the mercury level exceeds up to 87 times the level permitted by the Colombian State.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 193,
                "slug": "colombia",
                "name": "Colombia"
              },
              {
                "id": 157,
                "slug": "mercury",
                "name": "mercury"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -55.5716546,
          -12.2115008
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Com  aumento  da  seca,  queimadas  avan\u00e7am  pelo  Brasil",
        "date": "2016-08-01T00:01:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/with-increase-of-drought-fires-advance-in-brazil\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/with-increase-of-drought-fires-advance-in-brazil\/?lang=pt",
        "content": "O n\u00famero de queimadas, como sempre, se eleva nesta \u00e9poca. InfoAmazonia mostra um mapa com a \u00faltima contagem feita pelo sensor de sat\u00e9lite VIIRS, que possui maior resolu\u00e7\u00e3o e revelou mais de 6000 focos de calor no dia 26 de julho.",
        "slideshow": {
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/infoamazonia.carto.com\/builder\/7b68c80a-541c-11e6-97a9-0e05a8b3e3d7\/embed",
              "width": "100%",
              "height": "620",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 492,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/fogo.png",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/fogo.png"
        },
        "id": 16163,
        "excerpt": "O n\u00famero de queimadas, como sempre, se eleva nesta \u00e9poca. InfoAmazonia mostra um mapa com a \u00faltima contagem feita pelo sensor de sat\u00e9lite VIIRS, que possui maior resolu\u00e7\u00e3o e revelou mais de 6000 focos de calor no dia 26 de julho.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 147,
                "slug": "fire-2",
                "name": "Queimadas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 44,
                "slug": "fire",
                "name": "fire"
              },
              {
                "id": 1740,
                "slug": "forest-fire",
                "name": "forest fire"
              },
              {
                "id": 973,
                "slug": "satellite",
                "name": "satellite"
              },
              {
                "id": 1738,
                "slug": "viirs-2",
                "name": "VIIRS"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -55.5716546,
          -12.2115008
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "With  increase  of  drought,  fires  advance  in  Brazil",
        "date": "2016-08-01T00:01:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/with-increase-of-drought-fires-advance-in-brazil-2\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/08\/with-increase-of-drought-fires-advance-in-brazil-2\/?lang=pt",
        "content": "O n\u00famero de queimadas, como sempre, se eleva nesta \u00e9poca. InfoAmazonia mostra um mapa com a \u00faltima contagem feita pelo sensor de sat\u00e9lite VIIRS, que possui maior resolu\u00e7\u00e3o e revelou mais de 6000 focos de calor no dia 26 de julho.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 492,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/fogo.png",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/fogo.png"
        },
        "id": 16359,
        "excerpt": "O n\u00famero de queimadas, como sempre, se eleva nesta \u00e9poca. InfoAmazonia mostra um mapa com a \u00faltima contagem feita pelo sensor de sat\u00e9lite VIIRS, que possui maior resolu\u00e7\u00e3o e revelou mais de 6000 focos de calor no dia 26 de julho.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 147,
                "slug": "fire-2",
                "name": "Queimadas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 44,
                "slug": "fire",
                "name": "fire"
              },
              {
                "id": 1740,
                "slug": "forest-fire",
                "name": "forest fire"
              },
              {
                "id": 973,
                "slug": "satellite",
                "name": "satellite"
              },
              {
                "id": 1738,
                "slug": "viirs-2",
                "name": "VIIRS"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -69.0687097,
          -12.5997033
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru presents &#8220;Route to Tambopata&#8221; to promote private conservation",
        "date": "2016-07-29T10:18:55-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peru-was-presented-route-to-tambopata-to-promote-private-conservation\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peru-was-presented-route-to-tambopata-to-promote-private-conservation\/?lang=en",
        "content": "It is a campaign to promote tourism and conservation in Madre de Dios by the Private Conservation Areas in the region near the Tambopata National Reserve.",
        "slideshow": {
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/player.vimeo.com\/video\/159797706",
              "width": "680",
              "height": "460",
              "type": "video"
            },
            {
              "src": "https:\/\/player.vimeo.com\/video\/159797706",
              "width": "680",
              "height": "460",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 467,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/IMG_0047-1-700x467.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/IMG_0047-1-700x467.jpg"
        },
        "id": 16152,
        "excerpt": "It is a campaign to promote tourism and conservation in Madre de Dios by the Private Conservation Areas in the region near the Tambopata National Reserve.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 214,
                "slug": "madre-de-dios",
                "name": "Madre de Dios"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 227,
                "slug": "private-conservation-areas",
                "name": "private conservation areas"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -75.0458514,
          -6.8699696
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peruvian indigenous peoples expel illegal miners from its territory",
        "date": "2016-07-29T09:35:49-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peruvian-indigenous-peoples-expel-illegal-miners-from-its-territory\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peruvian-indigenous-peoples-expel-illegal-miners-from-its-territory\/?lang=en",
        "content": "Indigenous Wampis conducted an operation against dozens of illegal miners who contaminated with mercury and cyanide the Santiago river basin, in the Amazon region.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/wraysperez-495x330.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/a_Amazonas_mineria_20042016-508x330.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/intervencionwampi-520x293.jpeg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 428,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/intervencionwampi-768x432.jpeg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/intervencionwampi-768x432.jpeg"
        },
        "id": 16084,
        "excerpt": "Indigenous Wampis conducted an operation against dozens of illegal miners who contaminated with mercury and cyanide the Santiago river basin, in the Amazon region.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -51.774816353287,
          -3.17851135
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Recession can not justify the end of the environmental licensing",
        "date": "2016-07-27T07:00:16-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/recession-can-not-justify-the-end-of-the-environmental-licensing\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/recession-can-not-justify-the-end-of-the-environmental-licensing\/?lang=en",
        "content": "Constitutional Amendment Proposal suppresses the environmental licensing and will lead to an explosion of mining, hydropower and new roads in the Amazon",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/17092015-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/17092015-1024x683.jpg"
        },
        "id": 16131,
        "excerpt": "Constitutional Amendment Proposal suppresses the environmental licensing and will lead to an explosion of mining, hydropower and new roads in the Amazon",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1736,
                "slug": "environmental-licensing",
                "name": "environmental licensing"
              },
              {
                "id": 174,
                "slug": "law",
                "name": "law"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.5267787733165,
          -4.09029375
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Ministry of Environment of Peru recognizes a new private conservation area in Loreto",
        "date": "2016-07-26T10:32:20-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/ministry-of-environment-of-peru-recognizes-a-new-private-conservation-area-in-loreto\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/ministry-of-environment-of-peru-recognizes-a-new-private-conservation-area-in-loreto\/?lang=en",
        "content": "The Ministry of Environment in Peru (MINAM) set apart 244.92 hectare area in Loreto as a new Private Conservation Area to conserve the ecosystem for local populations.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/www.actualidadambiental.pe\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/ACP-Fundo-Rosita-4.jpg"
          ]
        },
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 435,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/Loreto.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/Loreto.jpg"
        },
        "id": 16091,
        "excerpt": "The Ministry of Environment in Peru (MINAM) set apart 244.92 hectare area in Loreto as a new Private Conservation Area to conserve the ecosystem for local populations.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 1,
                "slug": "sem-categoria",
                "name": "other"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 357,
                "slug": "indigenous-lands",
                "name": "indigenous lands"
              },
              {
                "id": 256,
                "slug": "loreto",
                "name": "Loreto"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.7319323,
          -2.6344566
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Chestnut trees: the Amazon queens who have no subjects",
        "date": "2016-07-26T07:00:33-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/chestnut-trees-the-amazon-queens-who-have-no-subjects\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/chestnut-trees-the-amazon-queens-who-have-no-subjects\/?lang=en",
        "content": "This big tree is disappearing due to deforestation, land development, and the acceleration of urbanization. All of this is occurring without the consideration of conservationism.",
        "slideshow": false,
        "source": "Amaz\u00f4nia Real",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/CASTANHEIRAS-PARINTINS-FOTO-NAPAA-UFAM-1024x682-1024x682.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/CASTANHEIRAS-PARINTINS-FOTO-NAPAA-UFAM-1024x682.jpg"
        },
        "id": 16115,
        "excerpt": "This big tree is disappearing due to deforestation, land development, and the acceleration of urbanization. All of this is occurring without the consideration of conservationism.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1735,
                "slug": "chestnut-trees",
                "name": "chestnut trees"
              },
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 23,
                "slug": "development",
                "name": "development"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1769,
                "slug": "amazonia-real",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -64.6979009,
          -9.4134379
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Nicinha: a body awaiting the DNA test, a voice that not shut up",
        "date": "2016-07-25T11:17:25-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/nicinha-a-body-awaiting-the-dna-test-a-voice-that-not-shut-up\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/nicinha-a-body-awaiting-the-dna-test-a-voice-that-not-shut-up\/?lang=en",
        "content": "More than 20 days ago the family recognized a body at the Medical Legal Institute as the Nicinha, and is awaiting liberation to the burial.",
        "slideshow": false,
        "source": "Amaz\u00f4nia Real",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 506,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/SLIDE-NICINHA_FOTO-MAB-1024x682-1024x682.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/SLIDE-NICINHA_FOTO-MAB-1024x682.jpg"
        },
        "id": 16111,
        "excerpt": "More than 20 days ago the family recognized a body at the Medical Legal Institute as the Nicinha, and is awaiting liberation to the burial.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 693,
                "slug": "jirau",
                "name": "Jirau"
              },
              {
                "id": 1734,
                "slug": "nicinha",
                "name": "Nicinha"
              },
              {
                "id": 50,
                "slug": "rondonia",
                "name": "Rondonia"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1769,
                "slug": "amazonia-real",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -78.0055465,
          -6.8746205
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Hydropower:  a  threat  to  the  Maranon  River  in  Peru?",
        "date": "2016-07-25T07:00:26-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/hydropower-a-threat-to-the-maranon-river-in-peru\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/hydropower-a-threat-to-the-maranon-river-in-peru\/?lang=en",
        "content": "More than 20 hydroelectric plants designed to operate in this Amazon river could displace more than 40,000 people from riverside areas",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/02\/peru_hydroelectric_maranon_photo8_sep2013-300x225.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/02\/0611_mg_Spillway-at-Jirau-300x200.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/peru_hydroelectric_maranon_photo8_sep2013-1024x768-1024x768.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/peru_hydroelectric_maranon_photo8_sep2013-1024x768.jpg"
        },
        "id": 16065,
        "excerpt": "More than 20 hydroelectric plants designed to operate in this Amazon river could displace more than 40,000 people from riverside areas",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 26,
                "slug": "dams",
                "name": "dams"
              },
              {
                "id": 1295,
                "slug": "maranon-river",
                "name": "Maranon River"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.2511591,
          -4.459562
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Recently discovered species and indigenous threatened by dam in the Tapaj\u00f3s",
        "date": "2016-07-21T02:19:04-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/recently-discovered-species-and-indigenous-threatened-by-dam-in-the-tapajos\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/recently-discovered-species-and-indigenous-threatened-by-dam-in-the-tapajos\/?lang=en",
        "content": "Eight new mammal species were found in the construction of S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s dam, which may become the most controversial hydroelectric project in the history of Brazil.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/GP0STPOE9.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/0823.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/0925.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/Anodorhynchus-hyacinthinus.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/GP0STPOEE.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/1213.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/05\/1773.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 468,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/GP0STPOE9.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/GP0STPOE9.jpg"
        },
        "id": 16040,
        "excerpt": "Eight new mammal species were found in the construction of S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s dam, which may become the most controversial hydroelectric project in the history of Brazil.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 335,
                "slug": "sao-luiz-do-tapajos",
                "name": "S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s"
              },
              {
                "id": 42,
                "slug": "tapajos",
                "name": "Tapaj\u00f3s"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -62.3908709,
          -10.7375835
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Video:  Meet  the  Brazilian  indigenous  issue  in  four  minutes",
        "date": "2016-07-19T00:02:42-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/video-meet-the-brazilian-indigenous-issue-in-four-minutes\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/video-meet-the-brazilian-indigenous-issue-in-four-minutes\/?lang=en",
        "content": "In the following video, we have the contemporary history of Brazilian indigenous issues.",
        "slideshow": {
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/player.vimeo.com\/video\/170930305",
              "width": "640",
              "height": "360",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 428,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/agencia-1024x576.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/agencia.jpg"
        },
        "id": 16066,
        "excerpt": "In the following video, we have the contemporary history of Brazilian indigenous issues.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 267,
                "slug": "amazonia-legal",
                "name": "Amazonia Legal"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 887,
                "slug": "indigenous-territories",
                "name": "indigenous territories"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 94,
                "slug": "agencia-publica",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.1585478,
          -4.0032954
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru confirms that deforested area by United Cacao is of forest protection",
        "date": "2016-07-18T10:00:15-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peru-confirms-that-deforested-area-by-united-cacao-is-of-forest-protection\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peru-confirms-that-deforested-area-by-united-cacao-is-of-forest-protection\/?lang=en",
        "content": "The area that was designed to protect timber forest, was deforested to be used in the development of agricultural activities.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/mongabay_latinoamerica_peru_selva_Tamshiyacu1-466x330.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/mongabay_latinoame\u00cc\u0081rica_peru_selva_Tamshiyacu2-466x330.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 538,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/mongabay_latinoame\u0301rica_peru_selva_Tamshiyacu2-768x544.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/mongabay_latinoame\u0301rica_peru_selva_Tamshiyacu2-768x544.jpg"
        },
        "id": 16039,
        "excerpt": "The area that was designed to protect timber forest, was deforested to be used in the development of agricultural activities.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 1674,
                "slug": "united-cacao",
                "name": "united cacao"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -52.8973005,
          -4.7493932
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Research says: Forest intervened does not return to be the same",
        "date": "2016-07-18T00:01:28-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/research-says-forest-intervened-does-not-return-to-be-the-same\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/research-says-forest-intervened-does-not-return-to-be-the-same\/?lang=en",
        "content": "Study presents evidence that 30-year cycle for management of the Amazon is insufficient for forest recovery.",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/extracao_ilegal_jamari-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/extracao_ilegal_jamari-1024x683.jpg"
        },
        "id": 16051,
        "excerpt": "Study presents evidence that 30-year cycle for management of the Amazon is insufficient for forest recovery.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Climate Change"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 1733,
                "slug": "forest-recovery",
                "name": "forest recovery"
              },
              {
                "id": 1783,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -74.9113887,
          -9.5664825
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Hotspot of deforestation in the central jungle of Peru (Huanuco)",
        "date": "2016-07-15T10:46:29-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/hotspot-of-deforestation-in-the-central-jungle-of-peru-huanuco\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/hotspot-of-deforestation-in-the-central-jungle-of-peru-huanuco\/?lang=en",
        "content": "By 2015, deforestation was calculated at 7,930 hectares (equivalent to 10,865 football fields) in the study area. The main driver would be pasture for cattle.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Huanuco_zoomC_v5-1500x1159.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Huanuco_C1_v5_DG.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Huanuco_zoomD_v5-1500x1159.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Huanuco_D1_v3_DG-1.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Huanuco_D2_v2_DG-1.jpg"
          ]
        },
        "source": "Monitoring of the Andean Amazon Project",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 594,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/MAAP_huanuco_32o_v4_es-700x594.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/MAAP_huanuco_32o_v4_es-700x594.jpg"
        },
        "id": 16046,
        "excerpt": "By 2015, deforestation was calculated at 7,930 hectares (equivalent to 10,865 football fields) in the study area. The main driver would be pasture for cattle.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 146,
                "slug": "cattle",
                "name": "Cattle Ranching"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 204,
                "slug": "cattle-ranching",
                "name": "cattle ranching"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1429,
                "slug": "monitoring-of-the-andean-amazon-project-maap",
                "name": "Monitoring of the Andean Amazon Project"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8735437,
          -8.7494524
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "What is the current situation of environmental activists in Latin America?",
        "date": "2016-07-15T10:14:36-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/what-is-the-current-situation-of-environmental-activists-in-latin-america\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/what-is-the-current-situation-of-environmental-activists-in-latin-america\/?lang=en",
        "content": "Honduras just reported the murder of another environmental leader, Lesbia Urqu\u00eda; while Brazil recently lost the activist Nilce de Souza Magalh\u00e3es.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/protesta-DANIEL-CIMA-CIDH-520x245.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/lesbia_urquia_honduras_mongabay_activista-520x313.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/07\/NILCE-BRASIL-513x330.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 611,
          "height": 393,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/NILCE-BRASIL.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/NILCE-BRASIL.jpg"
        },
        "id": 16035,
        "excerpt": "Honduras just reported the murder of another environmental leader, Lesbia Urqu\u00eda; while Brazil recently lost the activist Nilce de Souza Magalh\u00e3es.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 1437,
                "slug": "public-policy-2",
                "name": "Public policy"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 175,
                "slug": "crime",
                "name": "crime"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 8,
                "slug": "energy",
                "name": "energy"
              },
              {
                "id": 221,
                "slug": "murder",
                "name": "murder"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.1585478,
          -4.0032954
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Evidence for the devastated Amazon and the new maneuver of Melka group",
        "date": "2016-07-14T07:00:17-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/evidence-for-the-devastated-amazon-and-the-new-maneuver-of-melka-group\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/evidence-for-the-devastated-amazon-and-the-new-maneuver-of-melka-group\/?lang=en",
        "content": "Maps and documents confirm that 92% of deforested land in Loreto by US company Melka were forest areas, which show illegal operations to plant cocoa.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/convoca.pe\/sites\/default\/files\/mapa_capacidad.jpg",
            "http:\/\/convoca.pe\/sites\/default\/files\/melka_cacao_5.jpg",
            "http:\/\/convoca.pe\/sites\/default\/files\/ultpag_tam.jpg",
            "http:\/\/convoca.pe\/sites\/default\/files\/7.jpg",
            "http:\/\/convoca.pe\/sites\/default\/files\/pag24un.jpg"
          ],
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/www.youtube.com\/embed\/roXmxFb-yI8",
              "width": "560",
              "height": "315",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "Convoca",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 422,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/7-1024x569.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/7.jpg"
        },
        "id": 16034,
        "excerpt": "Maps and documents confirm that 92% of deforested land in Loreto by US company Melka were forest areas, which show illegal operations to plant cocoa.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 775,
                "slug": "cocoa",
                "name": "cocoa"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 256,
                "slug": "loreto",
                "name": "Loreto"
              },
              {
                "id": 1732,
                "slug": "melka",
                "name": "Melka"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1471,
                "slug": "convoca",
                "name": "Convoca"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.5380009416569,
          -3.93236815
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Vehicles used in illegal mining destroyed near Allpahuayo Mishana Reserve",
        "date": "2016-07-13T09:34:26-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/vehicles-used-in-illegal-mining-destroyed-near-allpahuayo-mishana-reserve\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/vehicles-used-in-illegal-mining-destroyed-near-allpahuayo-mishana-reserve\/?lang=en",
        "content": "Seventeen people arrested and three vehicles destroyed is the result of an operation that was carried out in the buffer zone of the Allpahuayo Mishana National Reserve, located in the Loreto region, Peru.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/www.actualidadambiental.pe\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/volquete-destruido-correo-700x394.jpg"
          ]
        },
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 394,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/volquete-destruido-correo-700x394.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/volquete-destruido-correo-700x394.jpg"
        },
        "id": 16025,
        "excerpt": "Seventeen people arrested and three vehicles destroyed is the result of an operation that was carried out in the buffer zone of the Allpahuayo Mishana National Reserve, located in the Loreto region, Peru.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1731,
                "slug": "land-use",
                "name": "Land use"
              },
              {
                "id": 256,
                "slug": "loreto",
                "name": "Loreto"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 1042,
                "slug": "national-reserve",
                "name": "National Reserve"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.605915,
          -3.947316
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru: New checkpoint in Allpahuayo Mishana and Pacaya Samiria National Reserve",
        "date": "2016-07-12T15:03:21-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peru-new-checkpoint-in-allpahuayo-mishana-and-pacaya-samiria-national-reserve\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peru-new-checkpoint-in-allpahuayo-mishana-and-pacaya-samiria-national-reserve\/?lang=en",
        "content": "The National Service of Natural Protected Areas of Peru with several other public and private institutions installed a checkpoint at the Allpahuayo Mishano National Reserve and the Pacaya Samiria National Reserve.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/www.actualidadambiental.pe\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/SERNANP-PUESTO-DE-CONSTROL-ALLPAHUAYO-MISHANA-30-700x525.jpg",
            "http:\/\/www.actualidadambiental.pe\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/allpahuayo-mishana_spda-700x460.jpg"
          ]
        },
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 697,
          "height": 499,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/Reserva-Nacional-Allpahuayo-Mishana.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/Reserva-Nacional-Allpahuayo-Mishana.jpg"
        },
        "id": 15993,
        "excerpt": "The National Service of Natural Protected Areas of Peru with several other public and private institutions installed a checkpoint at the Allpahuayo Mishano National Reserve and the Pacaya Samiria National Reserve.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              },
              {
                "id": 73,
                "slug": "tourism",
                "name": "tourism"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -54.520245,
          -11.0794263
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Marcel\u00e2ndia: dividing frustrations with the Brazilian environmental agency",
        "date": "2016-07-12T04:00:41-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/marcelandia-dividing-frustrations-with-the-brazilian-environmental-agency\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/marcelandia-dividing-frustrations-with-the-brazilian-environmental-agency\/?lang=en",
        "content": "Follow an operation against deforestation in the municipality that occupies the 2nd place in the Mato Grosso list is be faced with smoke, degradation and little chance of finding the culprits",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/www.oeco.org.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/05072016-ibama-1024x683.jpg",
            "http:\/\/www.oeco.org.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/05072016-ibama-3-1024x683.jpg",
            "http:\/\/www.oeco.org.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/05072016-ibama-4.jpg",
            "http:\/\/www.oeco.org.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/05072016-ibama-5.jpg",
            "http:\/\/www.oeco.org.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/05072016-ibama-6-1024x683.jpg"
          ],
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/www.youtube.com\/embed\/_VXT4C8VTQE",
              "width": "850",
              "height": "478",
              "type": "video"
            },
            {
              "src": "https:\/\/www.google.com\/maps\/d\/embed?mid=1PLRmPON2Zzt8hH96Z3N2gs2Oszw",
              "width": "400",
              "height": "300",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/05072016-ibama-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/05072016-ibama-1024x683.jpg"
        },
        "id": 15995,
        "excerpt": "Follow an operation against deforestation in the municipality that occupies the 2nd place in the Mato Grosso list is be faced with smoke, degradation and little chance of finding the culprits",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 146,
                "slug": "cattle",
                "name": "Cattle Ranching"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 1754,
                "slug": "mato-grosso",
                "name": "Mato Grosso"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.2511591,
          -4.459562
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Chinese construction company plans to build huge dam in the Amazon",
        "date": "2016-07-11T09:00:18-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/chinese-construction-company-plans-to-build-huge-dam-in-the-amazon\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/chinese-construction-company-plans-to-build-huge-dam-in-the-amazon\/?lang=en",
        "content": "China Three Gorges, a state enterprise with a history of human rights violation, wants to build the dam S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s in Brazil.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/2-china-tapajos.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/3-china-tapajos.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/5-china-tapajos.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/8-china-tapajos.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/6-china-tapajos.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/7-DilmaXi.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/1-china-tapajos.jpg",
            "https:\/\/news.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2016\/02\/9-china-tapajos.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 509,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/10-china-tapajos.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/10-china-tapajos.jpg"
        },
        "id": 15968,
        "excerpt": "China Three Gorges, a state enterprise with a history of human rights violation, wants to build the dam S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s in Brazil.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 695,
                "slug": "china",
                "name": "China"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 42,
                "slug": "tapajos",
                "name": "Tapaj\u00f3s"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -55.8561469328912,
          -7.4833226
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Brazilian National Forest: Policeman killed in environmental operating",
        "date": "2016-07-11T07:00:39-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/brazilian-national-forest-policeman-killed-in-environmental-operating\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/brazilian-national-forest-policeman-killed-in-environmental-operating\/?lang=en",
        "content": "Agent was shot in the neck after team suffer ambush. Operation combated illegal logging in the protected area.",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/fiscalizacao-garimpo-2-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/fiscalizacao-garimpo-2-1024x683.jpg"
        },
        "id": 15994,
        "excerpt": "Agent was shot in the neck after team suffer ambush. Operation combated illegal logging in the protected area.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -76.697934,
          -4.832146
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Oil spill in Peru: There were pumping oil in pipeline despite the prohibition",
        "date": "2016-07-07T12:59:31-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/oil-spill-in-peru-there-were-pumping-oil-in-pipeline-despite-the-prohibition\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/oil-spill-in-peru-there-were-pumping-oil-in-pipeline-despite-the-prohibition\/?lang=en",
        "content": "The head of Peru&#8217;s Ministry of the Environment, Pulgar-Vidal, reveals that the oil spill of June 24 in Loreto was from a pipe that was pumping oil despite the fact that there was a ban.",
        "slideshow": false,
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 420,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/derrame-pulgar-vidal-700x420.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/derrame-pulgar-vidal-700x420.jpg"
        },
        "id": 15978,
        "excerpt": "The head of Peru&#8217;s Ministry of the Environment, Pulgar-Vidal, reveals that the oil spill of June 24 in Loreto was from a pipe that was pumping oil despite the fact that there was a ban.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 144,
                "slug": "oil-2",
                "name": "Oil"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 256,
                "slug": "loreto",
                "name": "Loreto"
              },
              {
                "id": 24,
                "slug": "oil",
                "name": "oil"
              },
              {
                "id": 307,
                "slug": "oil-spill",
                "name": "oil spill"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -52.8973005,
          -4.7493932
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Forest degradation can have just as drastic an impact on biodiversity as deforestation",
        "date": "2016-07-07T12:06:40-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/forest-degradation-can-have-just-as-drastic-an-impact-on-biodiversity-as-deforestation\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/forest-degradation-can-have-just-as-drastic-an-impact-on-biodiversity-as-deforestation\/?lang=en",
        "content": "Deforestation has been the main objective of conversation strategies, but a new study in Nature finds that forest degradation, or the decline in the quality of forests, is also a major threat to biodiversity.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 508,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/Amazonian-timber-yard_Jos-Barlow-897x600.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/Amazonian-timber-yard_Jos-Barlow-897x600.jpg"
        },
        "id": 15961,
        "excerpt": "Deforestation has been the main objective of conversation strategies, but a new study in Nature finds that forest degradation, or the decline in the quality of forests, is also a major threat to biodiversity.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -77.7615792,
          -4.0569547
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "MAAP:  New  gold  mining  border  in  Amazonas  region,  Peru",
        "date": "2016-07-06T13:49:19-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/maap-new-gold-mining-border-in-amazonas-region-peru\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/maap-new-gold-mining-border-in-amazonas-region-peru\/?lang=en",
        "content": "Satellite images confirm that mining is causing deforestation along river Santiago, entering the forests of the region.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/IMG-20160403-WA0010-1-Copy.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/a_Amazonas_mineria_20042016.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/b_Amazonas_mineria_2_14_15.jpg"
          ]
        },
        "source": "Monitoring of the Andean Amazon Project",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 348,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/IMG-20160403-WA0010-1-Copy-1024x469.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/IMG-20160403-WA0010-1-Copy.jpg"
        },
        "id": 15991,
        "excerpt": "Satellite images confirm that mining is causing deforestation along river Santiago, entering the forests of the region.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 281,
                "slug": "amazonas",
                "name": "amazonas"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 176,
                "slug": "gold",
                "name": "gold"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1429,
                "slug": "monitoring-of-the-andean-amazon-project-maap",
                "name": "Monitoring of the Andean Amazon Project"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -54.6050045555996,
          -7.953588
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Brazilian police dismantles band loggers conducted from Sao Paulo",
        "date": "2016-07-06T11:00:20-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/brazilian-police-dismantles-band-loggers-conducted-from-sao-paulo\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/brazilian-police-dismantles-band-loggers-conducted-from-sao-paulo\/?lang=en",
        "content": "Operation reveals group sophistication that worketh deforestation and land grabbing for livestock and soybeans in southwestern Par\u00e1 state.",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/01072016-pf-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/01072016-pf-1024x683.jpg"
        },
        "id": 15986,
        "excerpt": "Operation reveals group sophistication that worketh deforestation and land grabbing for livestock and soybeans in southwestern Par\u00e1 state.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 146,
                "slug": "cattle",
                "name": "Cattle Ranching"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 22,
                "slug": "livestock",
                "name": "livestock"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              },
              {
                "id": 167,
                "slug": "soy",
                "name": "soy"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -64.6979009,
          -9.4134379
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Documentary about social-environmental impact of dams on the Madeira river",
        "date": "2016-07-05T14:08:14-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/documentary-about-social-environmental-impact-of-dams-on-the-madeira-river\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/documentary-about-social-environmental-impact-of-dams-on-the-madeira-river\/?lang=en",
        "content": "In the film there are testimonies of people who suffered human rights violations, in addition to unemployment, and forced eviction without compensation of families whose areas were flooded by the dams.",
        "slideshow": {
          "iframes": [
            {
              "src": "https:\/\/www.youtube.com\/embed\/sMo1Bo8sKZQ",
              "width": "560",
              "height": "315",
              "type": "video"
            }
          ]
        },
        "source": "Amaz\u00f4nia Real",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 427,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/MAG-DOC-1024x575-1024x575.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/07\/MAG-DOC-1024x575.jpg"
        },
        "id": 15977,
        "excerpt": "In the film there are testimonies of people who suffered human rights violations, in addition to unemployment, and forced eviction without compensation of families whose areas were flooded by the dams.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 8,
                "slug": "energy",
                "name": "energy"
              },
              {
                "id": 1730,
                "slug": "rio-madeira",
                "name": "rio Madeira"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1769,
                "slug": "amazonia-real",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -76.69915,
          -4.829852
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peruvian oil company confirms a new oil spill in Loreto",
        "date": "2016-07-05T11:06:27-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peruvian-oil-company-confirms-a-new-oil-spill-in-loreto\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peruvian-oil-company-confirms-a-new-oil-spill-in-loreto\/?lang=en",
        "content": "Petroper\u00fa confirms that there is a new oil spill in Loreto, making it the third major oil spill by Petroper\u00fa this year.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/oefa-statement-300x262.jpg"
          ]
        },
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 467,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Petroperu-spill.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Petroperu-spill.jpg"
        },
        "id": 15908,
        "excerpt": "Petroper\u00fa confirms that there is a new oil spill in Loreto, making it the third major oil spill by Petroper\u00fa this year.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 144,
                "slug": "oil-2",
                "name": "Oil"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1744,
                "slug": "indigenous",
                "name": "indigenous"
              },
              {
                "id": 24,
                "slug": "oil",
                "name": "oil"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.4999999,
          -8.9999999
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peruvian palm oil firm seeks sale of its Amazon rainforest holdings",
        "date": "2016-07-04T09:00:30-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peruvian-palm-oil-firm-seeks-sale-of-its-amazon-rainforest-holdings\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/peruvian-palm-oil-firm-seeks-sale-of-its-amazon-rainforest-holdings\/?lang=en",
        "content": "The Melka Group \u00a0is planning to auction off its palm oil holdings in the Amazon. The group has been highly controversial due to its practices of deforestation and complaints by Peruvian courts.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 509,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Deforestation.jpeg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Deforestation.jpeg"
        },
        "id": 15947,
        "excerpt": "The Melka Group \u00a0is planning to auction off its palm oil holdings in the Amazon. The group has been highly controversial due to its practices of deforestation and complaints by Peruvian courts.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 35,
                "slug": "amazon",
                "name": "Amazon"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 427,
                "slug": "illegal",
                "name": "illegal"
              },
              {
                "id": 357,
                "slug": "indigenous-lands",
                "name": "indigenous lands"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -76.5625978570745,
          0.5046099
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Scientists and conservationists analyze impacts and challenges in Amazon Basin",
        "date": "2016-07-04T07:00:55-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/scientists-and-conservationists-analyze-impacts-and-challenges-in-amazon-basin\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/scientists-and-conservationists-analyze-impacts-and-challenges-in-amazon-basin\/?lang=en",
        "content": "Specialists present results on fisheries, watershed management, environmental pollution, carbon storage and biodiversity in the Amazon.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/ANDERSON-495x330.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2015\/11\/Belo_Monte_Wasserkraftwerk-300x164.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/BARTHEM-495x330.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2015\/08\/3-300x225.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/TIM-BARKER-495x330.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/awi-3-520x211.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/GOULDING-495x330.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/BARTHEM-768x512.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/BARTHEM-768x512.jpg"
        },
        "id": 15850,
        "excerpt": "Specialists present results on fisheries, watershed management, environmental pollution, carbon storage and biodiversity in the Amazon.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 803,
                "slug": "rivers",
                "name": "rivers"
              },
              {
                "id": 72,
                "slug": "water",
                "name": "water"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -77.7229196,
          -4.2420613
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Satellite imagery verify deforestation from illegal mining in the Amazon",
        "date": "2016-07-01T09:00:52-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/satellite-imagery-verify-deforestation-from-illegal-mining-in-the-amazon\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/satellite-imagery-verify-deforestation-from-illegal-mining-in-the-amazon\/?lang=en",
        "content": "Monitoring of the Andean Amazon Project (MAAP) indicates that illegal mining activity continues to increase in the Santiago River, Amazonas region, although there are mining concessions.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/www.actualidadambiental.pe\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/b_Amazonas_mineria_2_14_15-900x565-700x439.jpg",
            "http:\/\/www.actualidadambiental.pe\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/IMG-20160403-WA0010-1-Copy-700x484.jpg"
          ]
        },
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 439,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/b_Amazonas_mineria_2_14_15-900x565-700x439.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/b_Amazonas_mineria_2_14_15-900x565-700x439.jpg"
        },
        "id": 15938,
        "excerpt": "Monitoring of the Andean Amazon Project (MAAP) indicates that illegal mining activity continues to increase in the Santiago River, Amazonas region, although there are mining concessions.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 143,
                "slug": "mining-2",
                "name": "Mining"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 35,
                "slug": "amazon",
                "name": "Amazon"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 1742,
                "slug": "mining",
                "name": "mining"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -77.9999999,
          -4.9999999
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "From Peru: A critical look to the future of the Amazon basin",
        "date": "2016-07-01T07:00:23-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/a-critical-look-to-the-future-of-the-amazon-basin\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/07\/a-critical-look-to-the-future-of-the-amazon-basin\/?lang=en",
        "content": "Director of the Wildlife Conservation Society warns that the construction of a series of hydroelectric dams could affect 30 million people in the Amazon.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/Cristian-Samper-alta-web-520x292.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2015\/12\/800px-Amazonia-Photo-by-Andre-Deak-licensed-under-the-Creative-Commons-Attribution-2.0-Generic-license.--300x194.jpg",
            "https:\/\/es.mongabay.com\/wp-content\/uploads\/sites\/25\/2016\/06\/awi-3-520x211.jpg"
          ]
        },
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 428,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Cristian-Samper-alta-web-768x432.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Cristian-Samper-alta-web-768x432.jpg"
        },
        "id": 15853,
        "excerpt": "Director of the Wildlife Conservation Society warns that the construction of a series of hydroelectric dams could affect 30 million people in the Amazon.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 8,
                "slug": "energy",
                "name": "energy"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -47.3548941,
          -2.9956399
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Nosso impacto na Amaz\u00f4nia \u00e9 ainda maior do que o imaginado",
        "date": "2016-06-30T13:51:17-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/06\/our-impact-in-the-amazon-is-even-greater-than-imagined\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/06\/our-impact-in-the-amazon-is-even-greater-than-imagined\/?lang=pt",
        "content": "Esfor\u00e7os para conservar esp\u00e9cies tropicais n\u00e3o ter\u00e3o sucesso se n\u00e3o levarem em considera\u00e7\u00e3o o controle das perturba\u00e7\u00f5es mais comuns causadas pelo homem: a explora\u00e7\u00e3o madeireira, os inc\u00eandios florestais, e outras.",
        "slideshow": false,
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/ExtremeAmazon14-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/ExtremeAmazon14.jpg"
        },
        "id": 15955,
        "excerpt": "Esfor\u00e7os para conservar esp\u00e9cies tropicais n\u00e3o ter\u00e3o sucesso se n\u00e3o levarem em considera\u00e7\u00e3o o controle das perturba\u00e7\u00f5es mais comuns causadas pelo homem: a explora\u00e7\u00e3o madeireira, os inc\u00eandios florestais, e outras.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Mudan\u00e7a do Clima"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Desmatamento"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hidrel\u00e9tricas"
              },
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Territ\u00f3rio Ind\u00edgena"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 25,
                "slug": "fires",
                "name": "fires"
              },
              {
                "id": 448,
                "slug": "logging",
                "name": "logging"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -51.7910022860711,
          -3.3315054
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Brazilian state of Par\u00e1 creates four protected areas in the Amazon",
        "date": "2016-06-30T07:00:27-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/brazilian-state-of-para-creates-four-protected-areas-in-the-amazon\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/brazilian-state-of-para-creates-four-protected-areas-in-the-amazon\/?lang=en",
        "content": "They are two Sustainable Development Reserves and two Wildlife Refuges. Two of them are in the area of influence of the hydroelectric Belo Monte.",
        "slideshow": false,
        "source": "Instituto Socioambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 438,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/unknown003614_0.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/unknown003614_0.jpg"
        },
        "id": 15916,
        "excerpt": "They are two Sustainable Development Reserves and two Wildlife Refuges. Two of them are in the area of influence of the hydroelectric Belo Monte.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 248,
                "slug": "belo-monte",
                "name": "Belo Monte"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1751,
                "slug": "para",
                "name": "Par\u00e1"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1539,
                "slug": "instituto-socioambiental",
                "name": "Instituto Socioambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -56.2511591,
          -4.459562
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Projects can remove 7.8 million &#8220;Maracana&#8221; stadium in the Brazilian Amazon",
        "date": "2016-06-29T09:00:35-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/projects-can-remove-7-8-million-maracana-stadium-in-the-brazilian-amazon\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/projects-can-remove-7-8-million-maracana-stadium-in-the-brazilian-amazon\/?lang=en",
        "content": "Protected areas may suffer loss of over 6.5 million hectares &#8211; an area equivalent to 7.8 million stadiums like the Maracan\u00e3 &#8211; if projects of environmental impact that are in progress in the country are approved.",
        "slideshow": false,
        "source": "Submitted news",
        "thumbnail": {
          "width": 300,
          "height": 420,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/21mar2016-indios-munduruku-protestam-contra-hidreletricas-no-tapajos-1458524206070_300x420.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/21mar2016-indios-munduruku-protestam-contra-hidreletricas-no-tapajos-1458524206070_300x420.jpg"
        },
        "id": 15929,
        "excerpt": "Protected areas may suffer loss of over 6.5 million hectares &#8211; an area equivalent to 7.8 million stadiums like the Maracan\u00e3 &#8211; if projects of environmental impact that are in progress in the country are approved.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 6,
                "slug": "conservation",
                "name": "conservation"
              },
              {
                "id": 174,
                "slug": "law",
                "name": "law"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 91,
                "slug": "submitted-news",
                "name": "Submitted news"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -59.986529,
          -3.1328618
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Ironies  that  happen  in  Brazil:  Army  kills  Olympics  Mascot",
        "date": "2016-06-29T02:00:57-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/irony-in-brazil-army-kills-olympics-mascot\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/irony-in-brazil-army-kills-olympics-mascot\/?lang=en",
        "content": "The jaguar was the species chosen as a symbol of the Brazilian delegation. In Manaus, after being displayed in the parade of the Olympic torch, he ran and finished dead.",
        "slideshow": false,
        "source": "O Eco",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/22062016-onca-presa-1024x683-1024x683.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/22062016-onca-presa-1024x683.jpg"
        },
        "id": 15926,
        "excerpt": "The jaguar was the species chosen as a symbol of the Brazilian delegation. In Manaus, after being displayed in the parade of the Olympic torch, he ran and finished dead.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1729,
                "slug": "army",
                "name": "Army"
              },
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 1728,
                "slug": "jaguar",
                "name": "jaguar"
              },
              {
                "id": 1752,
                "slug": "manaus",
                "name": "Manaus"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1746,
                "slug": "o-eco",
                "name": "O Eco"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -76.69915,
          -4.829852
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Health officials in Peru: oil spill cleanup workers face \u2018poisoning and burns\u2019",
        "date": "2016-06-28T01:22:10-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/health-officials-in-peru-oil-spill-cleanup-workers-face-poisoning-and-burns\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/health-officials-in-peru-oil-spill-cleanup-workers-face-poisoning-and-burns\/?lang=en",
        "content": "Workers trying to clean up the oil spill of June 25 in Loreto lacked the equipment to clean up safely. The oil spill threatens the vulnerable community of Barranca which lacks safe drinking water and electricity.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 508,
          "height": 330,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/IMG-20160625-WA0011-1-508x330.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/IMG-20160625-WA0011-1-508x330.jpg"
        },
        "id": 15913,
        "excerpt": "Workers trying to clean up the oil spill of June 25 in Loreto lacked the equipment to clean up safely. The oil spill threatens the vulnerable community of Barranca which lacks safe drinking water and electricity.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 144,
                "slug": "oil-2",
                "name": "Oil"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 452,
                "slug": "indigenous-people",
                "name": "indigenous people"
              },
              {
                "id": 256,
                "slug": "loreto",
                "name": "Loreto"
              },
              {
                "id": 24,
                "slug": "oil",
                "name": "oil"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              },
              {
                "id": 72,
                "slug": "water",
                "name": "water"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -73.3872959351821,
          -4.77355995
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Peru: Oil Spill in the Amazon puts communities at risk",
        "date": "2016-06-27T09:00:12-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/peru-oil-spill-in-the-amazon-puts-communities-at-risk\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/peru-oil-spill-in-the-amazon-puts-communities-at-risk\/?lang=en",
        "content": "A new oil spill raised fears of a deterioration water pollution and fish on which depend indigenous peoples and coastal communities.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 507,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Chiriaco-barriers-1.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Chiriaco-barriers-1.jpg"
        },
        "id": 15900,
        "excerpt": "A new oil spill raised fears of a deterioration water pollution and fish on which depend indigenous peoples and coastal communities.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 151,
                "slug": "environmental-crime",
                "name": "Environmental Crime"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 144,
                "slug": "oil-2",
                "name": "Oil"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 24,
                "slug": "oil",
                "name": "oil"
              },
              {
                "id": 307,
                "slug": "oil-spill",
                "name": "oil spill"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.8735437,
          -8.7494524
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "After five months, body of activist murdered was found",
        "date": "2016-06-27T07:00:09-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/after-five-months-body-of-activist-murdered-was-found\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/after-five-months-body-of-activist-murdered-was-found\/?lang=en",
        "content": "Nilce de Souza Magalhaes, militant of Movement of People Affected by Dams in Porto Velho, Brazil, was murdered in January and her body had not been found.",
        "slideshow": false,
        "zoom": "4",
        "source": "Submitted news",
        "thumbnail": {
          "width": 611,
          "height": 393,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Nicinha_MAB_Morte.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Nicinha_MAB_Morte.jpg"
        },
        "id": 15877,
        "excerpt": "Nilce de Souza Magalhaes, militant of Movement of People Affected by Dams in Porto Velho, Brazil, was murdered in January and her body had not been found.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 843,
                "slug": "activism",
                "name": "activism"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 26,
                "slug": "dams",
                "name": "dams"
              },
              {
                "id": 1727,
                "slug": "port-velho",
                "name": "Port Velho"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 91,
                "slug": "submitted-news",
                "name": "Submitted news"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -51.7910022860711,
          -3.3315054
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Amazonian catfish\u2019s 5,000-mile migration endangered by dams",
        "date": "2016-06-24T03:27:36-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/amazonian-catfishs-5000-mile-migration-endangered-by-dams\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/amazonian-catfishs-5000-mile-migration-endangered-by-dams\/?lang=en",
        "content": "More than 400 dams are planned on being built, are being built or have been built in the Amazon Basin. These dams disrupt the impressive migration of Amazonian catfish, a commercially valuable fish and apex predator in the environment.",
        "slideshow": false,
        "source": "Mongabay",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 492,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/The-giant-Amazonian-catfish.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/The-giant-Amazonian-catfish.jpg"
        },
        "id": 15861,
        "excerpt": "More than 400 dams are planned on being built, are being built or have been built in the Amazon Basin. These dams disrupt the impressive migration of Amazonian catfish, a commercially valuable fish and apex predator in the environment.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "Water"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 35,
                "slug": "amazon",
                "name": "Amazon"
              },
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 26,
                "slug": "dams",
                "name": "dams"
              },
              {
                "id": 45,
                "slug": "fish",
                "name": "fish"
              },
              {
                "id": 879,
                "slug": "fishing",
                "name": "fishing"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1748,
                "slug": "mongabay",
                "name": "Mongabay"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -54.6996109,
          -2.4384889
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "InfoAmazonia e UFOPA pesquisar\u00e3o uso de sensores de qualidade d\u2019\u00e1gua",
        "date": "2016-06-23T14:25:55-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/06\/infoamazonia-and-university-research-use-of-water-quality-sensors\/?lang=pt",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/pt\/2016\/06\/infoamazonia-and-university-research-use-of-water-quality-sensors\/?lang=pt",
        "content": "Pesquisadores dos Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia das \u00c1guas (ICTA) e de Engenharia e Geoci\u00eancias (IEG) est\u00e3o se unindo ao InfoAmazonia para investigar aplica\u00e7\u00f5es do sensor M\u00e3e d\u2019\u00c1gua em zonas rurais e urbanas de Santar\u00e9m, Par\u00e1.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Captura-de-Tela-2016-06-22-a\u00cc\u0080s-18.59.57-1024x494.png"
          ]
        },
        "source": "InfoAmazonia",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 570,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/IMG-20160622-WA00001-1024x768.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/IMG-20160622-WA00001.jpg"
        },
        "id": 15878,
        "excerpt": "Pesquisadores dos Instituto de Ci\u00eancias e Tecnologia das \u00c1guas (ICTA) e de Engenharia e Geoci\u00eancias (IEG) est\u00e3o se unindo ao InfoAmazonia para investigar aplica\u00e7\u00f5es do sensor M\u00e3e d\u2019\u00c1gua em zonas rurais e urbanas de Santar\u00e9m, Par\u00e1.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversidade"
              },
              {
                "id": 152,
                "slug": "climate-change-2",
                "name": "Mudan\u00e7a do Clima"
              },
              {
                "id": 154,
                "slug": "pollution",
                "name": "Polui\u00e7\u00e3o"
              },
              {
                "id": 153,
                "slug": "science",
                "name": "Ci\u00eancia"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "\u00c1gua"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 188,
                "slug": "pollution-2",
                "name": "pollution"
              },
              {
                "id": 1726,
                "slug": "quality-water-sensor",
                "name": "quality water sensor"
              },
              {
                "id": 1789,
                "slug": "ufopa",
                "name": "UFOPA"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1753,
                "slug": "infoamazonia",
                "name": "InfoAmazonia"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -71.4166669,
          -13.1666669
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Cusco in waiting: Why obtain a concession for conservation delay so long?",
        "date": "2016-06-23T07:00:59-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/cusco-in-waiting-why-win-a-conservation-concession-that-goes-a-long-way\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/cusco-in-waiting-why-win-a-conservation-concession-that-goes-a-long-way\/?lang=en",
        "content": "In 2013 the Association of Young Conservationists of High Pilcomayo, in Peru, requested a concession to preserve space and ecosystem services in an area in the department of Cusco. They still do not get the concession.",
        "slideshow": false,
        "source": "Actualidad Ambiental",
        "thumbnail": {
          "width": 700,
          "height": 410,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Concesion_conservacion_alto_pilcomayo_actualidad_ambiental_01-700x410.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/Concesion_conservacion_alto_pilcomayo_actualidad_ambiental_01-700x410.jpg"
        },
        "id": 15864,
        "excerpt": "In 2013 the Association of Young Conservationists of High Pilcomayo, in Peru, requested a concession to preserve space and ecosystem services in an area in the department of Cusco. They still do not get the concession.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 1739,
                "slug": "deforestation",
                "name": "deforestation"
              },
              {
                "id": 81,
                "slug": "peru",
                "name": "peru"
              },
              {
                "id": 982,
                "slug": "policy",
                "name": "policy"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1747,
                "slug": "actualidad-ambiental",
                "name": "Actualidad Ambiental"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -63.995909959256,
          -7.3333442
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Indigenous leaders react to possible demarcations revision in Temer government",
        "date": "2016-06-21T09:00:02-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/indigenous-leaders-react-to-possible-demarcations-revision-in-temer-government\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/indigenous-leaders-react-to-possible-demarcations-revision-in-temer-government\/?lang=en",
        "content": "The Brazilian interim government of President Michel Temer, who took over after the departure of Dilma Rousseff, complete one month on June 12 without setting an agenda for indigenous peoples of the country.",
        "slideshow": false,
        "source": "Amaz\u00f4nia Real",
        "thumbnail": {
          "width": 650,
          "height": 450,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/MANDEI-COCAR.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/MANDEI-COCAR.jpg"
        },
        "id": 15845,
        "excerpt": "The Brazilian interim government of President Michel Temer, who took over after the departure of Dilma Rousseff, complete one month on June 12 without setting an agenda for indigenous peoples of the country.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 149,
                "slug": "indigenous-2",
                "name": "Indigenous lands"
              },
              {
                "id": 1336,
                "slug": "indigenous-people-2",
                "name": "Indigenous people"
              },
              {
                "id": 1782,
                "slug": "land-management",
                "name": "Land management"
              },
              {
                "id": 1437,
                "slug": "public-policy-2",
                "name": "Public policy"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 452,
                "slug": "indigenous-people",
                "name": "indigenous people"
              },
              {
                "id": 887,
                "slug": "indigenous-territories",
                "name": "indigenous territories"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1769,
                "slug": "amazonia-real",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -68.6395575946137,
          -13.80218685
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "They want to prove that the Madidi is the most biodiverse in the world",
        "date": "2016-06-21T07:00:04-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/they-want-to-prove-that-the-madidi-is-the-most-biodiverse-in-the-world\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/they-want-to-prove-that-the-madidi-is-the-most-biodiverse-in-the-world\/?lang=en",
        "content": "The Identity Madidi scientific project seeks more data on the ecosystem of the park. In six study sites 900 vertebrate species and 627 butterflies were recorded.",
        "slideshow": false,
        "source": "Submitted news",
        "thumbnail": {
          "width": 600,
          "height": 310,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/5765cf219e603.jpeg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/5765cf219e603.jpeg"
        },
        "id": 15831,
        "excerpt": "The Identity Madidi scientific project seeks more data on the ecosystem of the park. In six study sites 900 vertebrate species and 627 butterflies were recorded.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 150,
                "slug": "biodiversity-2",
                "name": "Biodiversity"
              },
              {
                "id": 148,
                "slug": "protected-area",
                "name": "Protected Areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 3,
                "slug": "biodiversity",
                "name": "biodiversity"
              },
              {
                "id": 27,
                "slug": "bolivia",
                "name": "bolivia"
              },
              {
                "id": 1486,
                "slug": "madidi",
                "name": "Madidi"
              },
              {
                "id": 341,
                "slug": "national-park",
                "name": "national park"
              },
              {
                "id": 16,
                "slug": "protected-areas",
                "name": "protected areas"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 91,
                "slug": "submitted-news",
                "name": "Submitted news"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          -64.6025021,
          -9.2611025
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "New dams on Madeira River floods cause deforestation",
        "date": "2016-06-20T09:00:41-03:00",
        "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/new-dams-on-madeira-river-floods-cause-deforestation\/?lang=en",
        "permalink": "https:\/\/infoamazonia.org\/en\/2016\/06\/new-dams-on-madeira-river-floods-cause-deforestation\/?lang=en",
        "content": "The Monitoring Andean Amazon Project presents a new map describing the loss of forest. More than 36,100 hectares of forest have been lost because of flooding by dams, especially the Jirau dam.",
        "slideshow": {
          "images": [
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/JirauDam_intro_eng_v3-1500x1031.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/JirauDam_zoomA_Rnd2_eng_v2-1500x1031.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/zoomB_rnd2.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/b1_rnd2.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/zoomb2_rnd2.jpg",
            "http:\/\/maaproject.org\/maap\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/zoomC_rnd2.jpg"
          ]
        },
        "source": "Monitoring of the Andean Amazon Project",
        "thumbnail": {
          "width": 760,
          "height": 523,
          "url": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/JirauDam_zoomA_sp_v4-900x619.jpg",
          "full": "https:\/\/infoamazonia.org\/wp-content\/uploads\/sites\/7\/2016\/06\/JirauDam_zoomA_sp_v4-900x619.jpg"
        },
        "id": 15826,
        "excerpt": "The Monitoring Andean Amazon Project presents a new map describing the loss of forest. More than 36,100 hectares of forest have been lost because of flooding by dams, especially the Jirau dam.",
        "taxonomy": [
          {
            "name": "category",
            "terms": [
              {
                "id": 141,
                "slug": "deforest",
                "name": "Deforestation"
              },
              {
                "id": 142,
                "slug": "hydro",
                "name": "Hydroelectric Power"
              },
              {
                "id": 155,
                "slug": "water-2",
                "name": "Water"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "post_tag",
            "terms": [
              {
                "id": 1757,
                "slug": "brazil",
                "name": "Brazil"
              },
              {
                "id": 69,
                "slug": "dam",
                "name": "dam"
              },
              {
                "id": 8,
                "slug": "energy",
                "name": "energy"
              },
              {
                "id": 693,
                "slug": "jirau",
                "name": "Jirau"
              },
              {
                "id": 719,
                "slug": "madeira-river",
                "name": "Madeira river"
              }
            ]
          },
          {
            "name": "publisher",
            "terms": [
              {
                "id": 1429,
                "slug": "monitoring-of-the-andean-amazon-project-maap",
                "name": "Monitoring of the Andean Amazon Project"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    }
  ]
}